【推到完場】初選論壇：九龍西 21:00 開波 - 附 9 位參選人資料庫

今屆立法會選舉將於 9 月舉行，民主派則決定於 7 月 11 及 12 日為五區直選及「超級區議會」舉行初選。

《立場新聞》與《蘋果日報》、《D100》及《城寨》合作，就民主派初選合辦選舉論壇，透過自由辯論、嘉賓挑戰、網民提問等環節，讓選民在初選投票前，更清楚各路民主派參選團隊的理念。

今集由九龍西的參選人交鋒，全部初選參加者均出席論壇，包括：安德里、張崑陽、劉澤鋒、馮達浚、何啟明、劉偉聰、毛孟靜、黃碧雲、岑子杰，究竟他們會擦出怎樣的火花？觀眾們又最欣賞／不欣賞哪個參選人的表現？歡迎在節目中踴躍留言。

==============================================================

九龍西參選人資料庫

碧雲
我要點法定人數

嗰個何秀蘭嚟

係咩 sor 我柒左

九張名單入面有兩位現任議員
呢度睇到佢地四年黎投票記錄

投馮達浚啦 黃國桐講埋支持

如果按保守打法，九西目標係四席，唔知幾多隊出線，
大家會點揀

黃碧雲投票取向與梁君彥較為接近 與陳志全關係不大

支持劉偉聰！

大口狗唔會投票所以係中心點

係喎 柒撚左
不過搵慢必做指標都已經夠

值得一提
劉大狀喺舊年區議會選舉，被連登起家嘅自由系推薦為友好素人

個個都對住佢黎打 陰公豬

好難唔對住佢嚟打喎

睇黎我要做埋 facebook scrapping

push

冇保皇狗嘅論壇 我諗所有白鴿都會比人追擊

不過今年九西都幾難揀

利申：非九西人

gchi

劉澤鋒/馮達浚
利申:非九西人

我諗許智勇同鄺仔會輕鬆d嘅

九西兩位本土翻唔翻到身睇呢鋪

九西呢幾年好凄涼，單議席補選都輸

推到完場

推

f5 掣好似壞壞地

錄播都搞咁耐

咁耐都未開始

fb 立場播緊

岑生chok到

開波了

播錄影都唔同步嘅

睇緊大總統channel
開咗波

得佢一個紅色好sharp

網絡時延都大影響嘅

sunny完全比下去

得佢果枱無black doc

咁多個環節 做到幾點

我估做個半鐘

繼續推post

Pish !

搶答

好似兩個鐘

Push

仲淨係爭取五大訴求

碧暈：預咗比人招呼

把聲好撚chok

劉大狀
真係好啱做dj

即場捉鬼啦

一舊雲

收皮啦黃碧雲

大家覺得毛 EE 同big暈係咪相同票源？

馮 岑 張 毛

慘乜野
當初成班販民16年夾死本土 就唔好諗住本土會含返轉頭啦

劉偉聰講到咁得睇

好好聽把聲，不過想訓

劉澤峰口才麻麻

一定唔係

一齊叫：一國一制！香港獨立！

劉講野真係唔得

硬係覺得好緊張咁

推 7.1 維園見

啲口音

唔係好掂

把聲唔得

民協？

70+

jeff 廣東話無瑕疵

好假的肥仔

暫時嚟講自介最真誠睇落係印度安仔

好似有D痴利根...

其實big雲票源係咩 而家真係完全搵唔到理由要投佢

何啟明先係共蝶雲相似票源

點解劉澤鋒會有口音既?

講野都係開正岑子杰個範

一開始cam都望錯

真係投唔落

毛E最後有無簽抗爭書？

會唔會同場加映毛姨姨同安德利用英文辯論

中間偏溫和 / 投開大政黨牌頭
尤其黃碧雲根本冇自己獨特個範 完全係靠民主黨個名

安仔似有錢佬保鏢

印度手足

講得好過劉澤鋒

no

九龍城廢老？

但照計果 d 應該投左建制

差唔多嘅內容

馮達駿冇劉咁緊張

個樣幾nice

Real

馮達浚

馮真係好似手足

Yes...

佢抗爭意議成疑

毛e 岑子杰

暫時睇初選嘅人未決定到投邊個 今晚再了解下
但一定唔會投佢

意識*

岑真係識講野 雖然冇簽

岑子杰要睇貓紙

召集人講野唔掂點吸人黎

佢地社記都冇投過支持預算案

小弟有分析過

九西初選 踢走黃碧雲攻略

仆得街 呢個劉大狀啲口吻都係公民黨omdb之流

當初69616嗰陣幾型

大狀做唔到議員可以轉行做 DJ

深夜播歌果 d 節目

張昆陽

逼雲

顏聯武鄭子誠

一黎就爆晒SEED

馮有啲料

詳細

收聲啦 黃碧雲 疊聲狗 屌你老母

有無解釋

黃碧雲

逼雲E

你不如講下 你自己一個做過啲咩先

Con 9 big 雲

劉偉聰把聲音好好J

黃碧雲=ATM

thx巴打 轉頭睇

希望唔好太mean.............
大家同路人

無咩答過問題（碧雲）

sunny地圖炮

劉大狀成個全盛期洪朝豐咁

好似DJ開咪咁

加埋d手部動作

碧雲學歷都幾高
點解會咁膠

張崑陽

醒目仔 啲思維唔錯

唔講唔覺

碧雲真係俾人任插

好撚離地
J 35+

佢辯論隊來

推下先

炒熱返個氣氛

思想仲係泛民

俾sunny jer到

咪搬許智峰出嚟喇

咁多野要澄清證明平時好多野令人質疑

眾矢之的

港大辯論出身 D短問、追問 summarize好好

open day

最傳統投開民主黨個班人
黃碧雲根本冇自己獨家票源 （張超雄 <>傷殘人士etc)

佢同碧雲你揀邊個先

好撚尾機

好掛住毓民...

黃碧雲下下民主黨點點點 宜家泛民收皮架喇

學識淵博方面應該拍得住長毛

黃碧雲真係好垃圾

人哋係咁問佢做過咩 淨係識攞成個黨出嚟

廢老死開啦

成班廢柴

抗爭到最後一刻 最後一刻先嚟抗爭

黃碧雲真係垃圾

收皮共蝶雲

碧雲：係逃犯條例民主黨已經做盡我哋可以做嘅嘢

BIG雲成為眾矢之的
抵撚死

Sound bite

又民主黨民主黨

佢style係咁

有fans 的

pish

我地民主黨XXXX

問得幾好個兩個回得好差

最容易加分

劉偉聰答得好chill咁

咪搞啦

Big雲要比人con幾多次

哦
咁係支持民主黨方面民主派已經做到盡㗎啦
係你自己攞嚟咋嘛

南亞手足

邊個屌得黃碧雲愈勁愈多票

佢不嬲係咁 慢慢答好搞笑

個論壇好差，聲疊聲

全部人覺得邊個屌得黃碧雲大力D 邊個就多D票

隨時係8組都corner佢

黃碧雲口頭訓醒喇 ...

最好叫杯咖啡，點支煙先

安仔

乜都拉埋白鴿講

big雲圍毆大會

岑個樣咁嬲?
--> 咁樣

盡你媽呀盡

毓民當年好有勇氣
喺全世界都係港豬嘅時候敢屌泛民

隻色都似

唔屌佢 一陣綑綁你同一舊雲一齊 選都唔洗選

主持唔出手

安仔好斯文

咁大個靶係度仲唔圍佢咩
所以白頭佬明知咁先唔玩

安仔成個保鏢咁都支持和理非抗爭真係嘥晒

安仔太溫柔啦

安仔無力啊

白粉報最鍾意攞假難民嚟講

正！

肢體抗爭帶入議會!!!

第一次睇選舉論壇？

垃圾舊電池

有無得foul走碧雲

黃碧雲準備緊助選論壇嘅時候，突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的候選人拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「亞婆，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開黃碧雲雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至工作人員都排埋隊..........黃碧雲就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「阿婆﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你同勇武手足割席，我地都算係咁啦，等咗成年先過嚟攞籌排隊。阿婆，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」黃碧雲又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時黃碧雲又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

逼雲: 民主黨 民主黨 民主黨

有冇諗過 係答嗰條友垃圾

一齊沖

有99%都係假難民

一齊沖！

個個忍唔住笑

一齊衝 屌你點解咁搞笑

岑子杰識玩 借時間嚟鬧梁美芬

CLS碧雲一齊衝

繼續重光法治 繼續 omdb

白頭佬就係知會咁所以先唔初選
佢兩個d臭史多過仆街

浸大仔過左檔啫

BIG雲鳩回應人
叫佢食撚屎啦

big雲做乜9

好撚戅鳩

好尷尬

想當年 毓民喺度 同芬姐

喺囉，算係咁，正式同建制果d仲大鑊

同安仔猜波

得5秒比moee。。。

又係個黨.......唔該

肢體抗爭程度係要做到台灣立法院咁

打冷震

毛姨姨係咪講 建制啲蛆蟲

個個都問big雲

民主黨 民主黨 民主黨

一齊沖
講完會唔會面紅

岑係咁做餅比其他人

係

big雲

將肢體衝突帶入議會

大把時間啦

俾人恥笑啦 即刻

顯示到自己有器量

Cls😂😂一齊衝

咁嚟擺黃碧雲上枱

岑子杰顯得好有風度

笑撚左

屌big雲

講完一齊衝有冇面紅
講完成場靜撚晒

佢夠膽講個下好嘢

蛆蟲

笑到仆街
又有金句做gif

唔疊你先驚 做show咁有哂劇本

全場即刻笑咗

毛姨無諗過35-嘅plan

初選好唔樂觀
講緊係投票人數

好老尷

Big 雲好撚好笑

今晚可以出幾多張gif

返去睇卡通片啦ON9

35+ 實DQ

永續議席

黃碧雲狗急跳牆：一齊衝
笑死

係碧雪疊人聲啫

佢d 臭屎仲密過白頭佬
唔咁樣疊聲扮傻一定被圍死

民協係咪馮檢基

馮檢基你過撚曬氣㗎啦

最驚佢唔dq

何啟明踢唔踢得走共蝶雲

何啟明一早已經摒棄曬舊民協D衰嘢

所以要搶攻埋功能組别

係，如果好似上次三罷咁就死得

暫時金句一齊沖

Big暈知唔夠人講，就疊聲，低質

其實岑講嘢真係唔錯

何啟明

講完！

成個毓民咁

本土劉澤鋒 馮達俊 兩席全取

馮達俊啱啱咪屌埋功能組別班泛民

馮檢基離開左民協喇

好似唔係好多人睇咁

一定要狂做宣傳

岑子杰修補分化

張崑陽真係問得好好...

呢條友當年又做港事顧問又做立法局議員
仲走去話咩講做港事顧問係因為佢係民意代表喎

唔想俾你抹黑 咪得返疊你聲呢招
Hi gay巴

DQ 得使理你係直選定功能

冇個選得落手 九西真係慘

唔要劉澤鋒

劉澤鋒咁柒唔好玩啦唔通張崑陽依家係眾志系就唔本土咩 去返張馮兩個仲好

根本35+先最有用....
唔夠投 講經咩

好似冇乜宣傳
我都係咁啱喺youtube見到蘋果直播先知

馮達浚 SUNNY囉

民協清左班瘀血依家貼地過民主黨好多
民協依家好多BANNER 都係連豬狗同51

毛 岑 張 單T
四重彩拖邊個

我冇同你一齊喎

我冇同你一齊做

安仔時間係廁所位

搵何啟明吸big cloud票有冇得諗

柒撚到 miss mo 同 一舊雲即割

我冇同你一齊

Miss MO同Big暈割蓆

小心講野，唔好干涉選舉

唔夠票既話 講經咩

講完！

但佢竟然睇底其他綫嘅手足……
明明所有綫都好重要

一齊衝

有

張夠票啦 allin馮

毛姨姨:我冇同你一齊做

真，其實要比人講野係咁jer住哂

毛E:無同你一齊做

民協何啟明算係係民協入面幾好架啦
上年超區早知投何啟明唔撚投白頭佬好過

好文質彬彬

Agger，暫時聽都覺得呢兩個最好

劉偉聰啦

夾埋應該有過萬嘅...

泛民啲人唔識答督會鳩叫一齊衝同35+

今鋪真係大獲
淨係睇個論壇得個幾千人睇

班舊人真係真心過去一年好似去左第二個世界咁

毛姨姨割蓆

劉澤峰要練下口才，如果唔係........

暫時Cooperative嘅係岑子傑

笑撚到

毛EE ： 企開D啦碧雲
你個朵臭晒啦

呢啲論壇好似要學識猜波先贏到？

民協得深水埗基層票
Big要靠中產票

要jer就jer保皇黨

唔止有得諗 直情係重點戰略

九西初選 踢走黃碧雲攻略

乜撚野干涉選舉呀

sunny污點係iad個眾籌d錢

唔好講野啦

劉澤鋒馮達俊，兩個都好柒

初選目標要十七萬人

平心而論，冇個講嘢比得上黃毓民

互傳波既討論幾過癮

好撚柒

我幾時有同你一齊做

條友講野好溫和 唔夠本土

mo e e good ball

lm

張昆陽論述好清楚

講開講
何啟明個名同工聯會條撚樣撞名
會唔會有影響

張崑陽：我要攬炒

又係呃錢狗一隻，畀你班黑警狗仔當神咁跪

毛姨秒割

agger
當年屌柒蔣麗芸

笑到仆街

估唔到咁精彩

有備而來

Miss mo即時割席

早兩年迫宮迫走左

一齊衝
我冇同你一齊喎

一早解釋咗，自己睇啦

仲6撚 ...屌票屌到輸

安仔會否太斯文

Jimmy

係，有啲擔心佢係議會表現

張何毛岑/（劉偉聰）

死蕭狗，未收工呀？

黃big雲好撚柒啊

中文唔係太流利

好

下層中間果組叫咩名？即件衫同行兒女果位

佢表達唔太準確

咁鬥大聲咪得，一分鐘選好啦

要拉返闊候選人個光譜
要吸返黃碧雲既票返黎
如果流晒去毛孟靜有機會射晒落海

馮達浚、李軒朗

屌你有先出奇啦
攞個boss出黎討論係咪on9架

對毛姨姨有D失望

成日覺得劉大狀講嘢講到DJ咁

黃碧雲d 黑歷史多到仆街
逐條數出黎根本可以數曬成個時段

blocked
出門要大媽
#213952

仲 soft 過 dead body

太溫和，不了，成個公民黨咁

覺得毛姨姨呢條問題有助攻佢地

睇到有啲尷尬

安仔應該輕鬆吸哂重慶大廈既票

選舉論壇唔係好多人有興趣掛
好多都淨係想人地餵個人名俾佢地去投就算

黃碧雲唔該你解釋下咩叫做「OPENDAY」

已封鎖會員
出門要大媽

咁而家初選論壇啫
對住保皇黨都咁做功課就死梗喇

17萬係全港？
依家好多睇緊直播嘅應該都唔係九龍西喎
真係九龍西嘅應該仲少

成個波送埋嚟比sunny同jimmy發揮

何啟明唔好消費周同學啦屌

咁就馮啦

中產投開公民黨
佢只係食正白鴿個牌頭

好懢介唔睇了

唔係 內容都係唔本土

我阿爸以為係工聯會英文都唔識嗰條友...

係一個寸柒柒嘅DJ

屌你何啟明點解消費周梓樂？

馮達俊

抬高前線嗰組

提下馮達俊：不同線都有佢嘅價值

個座位安排怪怪地，好似變左十隊咁

自

但jeffery入閘可以拉攏南亞

下有咩失望
佢講事實 票唔夠人多
到投票真無係計

毛媽講IF WE BURN, YOU BURN WITH US

選舉論壇宣傳不足，初選應該多好多人知

西門梓敬

算罷啦，零政治智慧，講多錯多

係有個if喺度㗎

jimmy carry martin

係呀，太少人投就wfc啦

岑子杰 真係好有大將之風

和平年代佢絕對係個好選擇，依家我有保留

佢個論述只有35+, 冇講35-ge話會點做

踢左黃碧雲其實係唔係要入何啟明, 驚溫和選民冇得投

Mo mo

原來唔只我覺得尷尬

講咗又唔認

我唔係sunny 但我見到陽光

而家先失望老一輩果d咪再出黎柒啦

喂 個劉偉聰你食屎啦

唔多唔少都會尷㗎啦

要等本土派問

好似當咗立法會唔受司法覆核咁

啟明兄

何啟明講野痴線過連登仔

有冇人講下安德里個背景

仲話本土

票投安德里

係呀係呀

佢係咪話請游蕙禎

真啊 根本個個應該all in 本土派

何啟明把聲好高音

晨早block 咗

之前呃咗好多人

唉屌 仲改革

佢係連登仔嚟

首位印度裔社工

建制梁君彥 對 國歌法 同 張舉能 都冇「反對」
所以與 黃碧雲(61+)較為接近

訓啦 大狀 Sunny sky on9

何啟明個feel真係好李卓人

On9
35- 重邊有得做
一係攬住個炸彈入去垃圾到開會囉

毛EE：IF WE BURN, YOU BURN WITH US

拗埋啲無聊嘢

咁你又分左區
唔係個個有興趣其他區

請游BB做秘書長

毛EE 呢個年紀 好難期待佢一齊衝
但佢吸引另一個政治光譜既人 同埋好支持我地

改革法治

呢個又做乜事

問得好，點解唔擋水炮

真 過到初選就要再努力做下功課

in general好似一班文人打緊自由搏擊咁
甚至好似討論會多過初選評論咁

何啟明幾好 原來仲係基督徒 用嚟吸黃碧雲票

識唔識唱
對家笑死

點解劉澤鋒講野好似大陸仔咁，問人識唔識唱「原穎光歸香趕」

比人con撚到唔識反應

deadbody啲frd嚟根本

黃碧雲比人輪咁

因為佢係連登仔
民協全部BANNER 都係連豬連狗

呢條友

先唔論佢係社民連背景，佢真係算有政治魅力，出黎講句野壓到場，後生果班無幾多個做到

好多懶音

典解你唔去擋水炮？典解你唔去擋水炮？典解你唔去擋水炮？

何啟明好癲

土生土長 印度裔社工

喂兩個劉都幾失望

大聲唔係有說服力d㗎

劉偉聰係唔係選到之後就入公民黨..

不如唔好比黃碧雲講野好嗎
喺度浪費時間

痴脷根 又問唔出重點 俾一舊雲玩

劉澤鋒好撚廢

我見到⋯the sun ....

定出律師界走淺黃

其實有啲核凸

因為35+係最核心囉
唔講功能界別

直選都可以輸比建制
屆屆內鬥

一早咁講啦 本土投馮啦

其他人好尷尬

同埋佢成日望犒,好似轉數好似麻麻

原先仲以為睇到一個高質素的辯論

咁分析唔公平

啱

同問
唔係歧視佢口音, 但講D野好柒同埋好小家

你收聲 笑咗出嚟

聽聞公民黨收咗余德寶 就係為咗endorse 佢

你收聲下

你收聲

佢個啲口吻同omdb係一撚柒樣

呢個有啲膠

唱啦唱榮光俾我聽

鬥黃

講真形象好差....好小學雞

劉真係

所以我地炒熱討論下先

?????

到big雲主場

jm9

唉 不了

萬一佢真係唱就真係好柒

係好撚核突，無撚腦

睇劉睇到好尷尬

秒左黃碧雲

街頭唔見你喎碧暈

劉 不了
黃碧雲講野建制咁
btw 點解岑唔選返新東

我覺得馮達浚好過劉

應改黎緊幾場論壇都係咁

小學雞鬧交咁

咬字同條理都欠奉

三個本土 得馮一個係正正常常

佢把聲講野好達哥

咁係咪35+失敗就總辭？既然35-都無野做到

長毛去選新東

依條友麻麻

為屌而屌

暫時毛e 岑子杰 張崑陽

毛姨姨一定有份

咬字好趕客

佢真係唔得wor

睇唔落去

又佢問緊我

唔使講啦

其實本土票會唔會集中保馮達浚好D？

嘢都未講得清
衰撚過中學生

懶音太嚴重
把聲唔夠壯
so sad

好老實 佢地嗰兩個既政治光譜未輪到佢地

畀長毛多一席
永續政黨

劉澤鋒口材唔係好掂

碧雲E即刻兩眼發光

馮達俊

劉澤鋒

張崑陽有feel

岑一定係肯沖

黃碧雲仲未解釋中大嘉年華

+1

Sunny>>馮>>>>>>>>>>>>>>>劉澤鋒

暫時 張 岑 馮 何/毛

Yes or no都答唔到 收皮啦

個LOOK同把聲都唔掂,上行到大枱

又搬戴耀廷

我初選都投馮

但上面有巴打話靠佢搶big暈票

呢個似陳梓維

懶抄

劉澤鋒講野好似唔係好掂

范國威果類人

認同

而家睇嚟係

Sunny 馮 毛E

希望Sunny唔好dq

黃碧雲搵到人俾佢撚
「我繼續同劉澤鋒傾下計呀」下面啲人忍笑個樣 -> -> ->

成個討論聽落真係幾低質 好唔順暢

張崑陽都ok

係得岑子杰 張崑陽好d，其他果d真係

幾好笑

張崑陽 意志夠堅定 目標夠清晰

越唔正常先越想佢入議會

其實馮都唔差，不過張崑陽有國際線好啲。

結論：why not both?

真係唔知點揀四件出嚟

張崑陽年紀輕輕但答得幾得體幾有台型

相較之下
黃碧雲講嘢好好多

出律師好過啦

冇人想理64

長毛選新東

我哋自己梗係唔係投佢 係叫老一輩/溫和派泛民fans轉投佢

公民黨好似支持佢
成日美孚見到公民黨同佢擺站

黃碧雲咁都入到閘我冇野好講

劉澤鋒呢啲質素真係流左D

自焚, 即係我地搞到攬炒啦

：「屌你仲有人柒過我」

讓俾長毛打新東

大狀黨

選南亞手足

中大嘉年華係咩事

幾有風範，論述都清晰

律師回應體制內抗爭唔錯

望就望佢肯衝 唔係假衝

佢擺明有背景啦

講野無霸氣

但係想揀多個都好撚難

佢政綱係爭取國際攬炒 即係快啲dq我

ok bam 劉賊風

九西本土手足可以ALL IN 馮達俊

佢眾志唔計啦 一定夠票

毛姨，sunny,岑子杰係top3

支持

印度裔香港人啲本地話都講得好過佢，唔會話「平fen六死」

Jimmy表現最好
Sunny問野一般但答野ok

劉澤鋒要練下講嘢，唔夠壓場

有咩環節
而家好似好冇主軸咁互屌

DJ

成班鬥圍黃碧雲搶分

有本土理念當然好
但如果素人s今次初選真係入到閘 就真係要花啲時間鍛練下口才

佢個啲口吻 對眼生係額頭

點解劉偉聰著住件godfather上論壇

已經比我想像中好
淨係黃big雲同劉澤鋒疊聲

Push
九龍西人留名

ban
二打六

大狀屈機

但佢係左膠，同情一舊雲所以射時間俾佢答

中大嗰日 佢係現場：咁多人嘅 open day呀？

希望有正常既本土派入到議會

有幾條友同視點31建制果條女咁

佢唔係本土啦

好似得一個幫佢

我覺得口才差左d

劉大狀有修養

Btw 兩個都投

有前中大學生會成員聽到黃碧雲喺中大現場話
中大保衞戰喺嘉年華

大佬佢係大律師嚟㗎

其他人個感覺好似係茶餘飯後傾偈咁
唔係好似選舉論壇或者辯論

暫時我會選岑毛馮張

覺得佢似親近本土既泛民 但又無毛E咁親近

點投兩個

sunny論述好過馮啦

屌你咪再問黃碧雲野啦
都冇人會投佢
唔攻擊佢都收皮
用啲時間講下自己好過啦

立法會都要搵D 識講同諗野既人
我覺得佢地都要識好多野
唔係你點睇政府D 文件

吓，劉偉聰好小氣喎，好寸喎

要多啲人投先踢得走啲保守派同泛民

真，e班入面岑最好，張算合格，其他真係睇唔落

劉大狀真係好似做緊電台節目咁

完全零政治智慧

黃碧雲幫手打壓完青年新政, 而家叫人救佢

佢唔係唔通你係咩屌你老母，佢點都算係反骨本土啦

有修養？ 佢串撚到咁 你見唔到？

劉大狀好撚CHILL

收皮啦
當年本土派比打壓
你黃big雲不知幾開心

Psuh

唔想再多個AY入

當年唔知邊條撚樣話人係共青年新政呢

拖多個何啟明

要靠佢搶黃碧雲D專業票

開拓新票源

好似幫好多手足打官司

dead body 感覺

做咩呢個友好似做緊電台chok聲

劉偉聰把聲 幾好聽

劉律師係咪基佬黎？個feel好似

呢d先識玩

當你係梁美芬我鍾意女人都砌唔落啦

和理非光譜就岑毛
本土就馮張
搶第5席再算

玩完指甲未呀屌

如果我係梁美芬

做作到咁

屌佢老母
仲貴族過公民黨

班狗打中大個日話
好多non-cu 既學生係中大 係咪中大open day

劉大狀D指甲留得幾靚

送畀大家今晚最後一首歌 , 「願榮光 歸香港」
今晚節目到此為止 下星期同一時間再見

顏聯武咩

大狀把好DJ

我都覺得好似

佢地佔幾多成選民

劉大狀落區傾計都係咁嘅聲

劉偉聰
OMDB 2號機黎

咁就去做大狀
咪撚學人從政

係
毛ee一個食得太多票會射落海

但係所有人都好撚民粹
唔聽人講咩

頂唔順喎我反而

好似夜晚輕談淺唱不夜天咁

阮穎x老左好多10年前好好j

馮達浚隔嚟係邊個？

張以前喺學界玩辯論都好掂

劉大將你當自己係主持人咩

真 佢啲態度

好有新意

好鬧劇feel，好causal唔得專業

劉大狀好離地FEEL,似主持仲多過參選者

咪撚投泛民啦
初選都揀泛民

阮穎嫻

有聲post

jimmy

仲離地過omdb

律師講野係咁 好正常
咁都有得抹黑

屌你老母用下腦啦，打官司係工作黎嫁，咁都係支持理由

我覺佢頭先態度好囂張bo

李軒朗

劉澤鋒 馮達俊 兩舊都屎屎地咁
本土 簡舊 唯一出路 好似好d

呢d搵蕭生 一下收佢皮啦以為自己好勁

你個腦真係裝屎

岑子杰連手勢 動作都學哂黃毓民

LMF

真

何啟明可唔可以唔好咁高音

何啟明越睇越似田雞

我覺得嘉賓好似搵返視點31個3個好似好D

馮達俊有咩問題？幾好喎

劉偉聰係真心反同婚定係扮梁美芬咋

擺明扮梁美芬

劉偉聰根本係西九版dead body
對眼生喺額頭度
連對手個名都未知係咩就address人
邊個係俊達兄，人哋叫馮達浚

區選好鐘意Lawrence，今日好失望

越洋搵蕭生啦

砌我啊

老實講，唔多想要貴族味/ blue blood味太重既人

因為大家同路人所以唔去到咁盡

咗係值得學既

劉偉聰

佢叫jimmy當佢係老鼠芬

湛國陽 阮穎嫻

張至少知道自己做緊乜

佢唔care輸
少少玩膠feel

照妖鏡
不過似乎佢target唔係我呢堆人

聲都有得丁/屌
癡撚線

好寸啊佢，又囂張，但好保守，不了

今晚睇完
張崑陽+100分

DJ聲

劉幾識搵人攻擊，張真係幾高質，兩個有火花

長知識啦 原來咁又係抹黑
佢又叫人唔好互片搞分化 佢咁既態度問sunny 原來又得既

似乎馮達浚係衝嗰啲
黃big cloud仲答佢: 一齊衝！

張崑陽MVP

馮

劉偉聰一直兜圈無正面回答
清晰？？？？

選佢咪等如又係果班老泛民，離撚哂地

蘋果link

立場link

D100 link

城寨 link

佢好似好憎sunny串佢對議會有幻想

張崑陽邊忽係本土 你當唔當黃之鋒係本土

肢體衝突 打完人 之後無議席

真心 我覺得得佢有論述
其他都係情緒主導

佢把聲成個細路咁，好難頂...

真係好保守，保守過黃碧雲

毛孟靜
黃碧雲
何啟明
張崑陽
劉偉聰
馮達浚
劉澤鋒
岑子杰
Jeffrey Andrews
毛孟靜 劉偉聰 岑子杰食泛民票
張崑陽 馮達浚 本土票
目前我係咁睇

仲諗住sunny口才麻麻

佢想幫岑子杰

邊忽OMDB

劉偉聰雖然成個格麻麻哋
不過睇佢個表現其實好淡定好似好睇住嚟食咁

唔想聽啦

你老母個閪就唔抹都黑
我試過響街問佢支唔支持議會肢體抗爭
佢話如果別無他法會接受
而家話重建法治

Sunny真係頭腦清晰 唔會走題

好撚得

Sunny真係對答得體
有內容又叫做大方

陶生真係出嘅話我覺得馮同劉澤峰都會比佢撚到死
張崑陽、劉偉聰、毛孟靜、何啓明、岑子傑都會答到

認真咗咗

Sunny

今時今日仲出post話法治未死

肢體衝突 就係打人

條女乜水

本身打國際線都好加分 今晚聽埋佢講嘢真心唔錯

慢慢講呢個style吸中產專業票

真心唔想要呢啲感覺太離地既人
唔會明白群眾真正想要乜

你不如話邊忽唔係啦 仲撐 屌你老母 好意思話人抹黑大狀 戇鳩

入去坐定定議政好唔好

阮穎嫻 係咪即係 Vera ?

好撚用咩，講d野保守過我老母

表現突出

毛孟靜
黃碧雲
何啟明
張崑陽
劉偉聰
馮達浚
劉澤鋒
岑子杰
Jeffrey Andrews

本土智慧配票 兩席全取
劉澤鋒
馮達俊

口才真係好好

唔通你覺得Sunny 一開波莊佢係老泛民又公道？

基本上同意 何啟明可以換大狀

成個九龍西邊個最打得就投邊個

四年後你咪知

張崑陽唔係本土
不過佢會拎到唔少本土票

張崑陽 發言高手

樓主不如pin呢個

入議會要夠癲
口才唔洗最好

Sunny 講外交既闡述幾好

講中左踩撚著佢條尾添啦

下，馮幾好喎，劉有鄉音口疾疾
馮幾presentable，本土，衝，清晰

佢講國際戰線思路好清晰，但一講35加既野唔夠泛民，好難說服到d淺黃

Sunny 對答如流

呢位都參加初選？

呢個post好多劉大狀既打手

咁議會嘅作用係得畀人dq&解散&否決權&錢

劉澤鋒真係好唔掂
其實素人真係好靠呢啲場合爆出黎
好心準備多啲

同一張名單

劉都麻麻其實
九西太藍 無咩本土意識

癲狗
劉澤鋒

根本而家係要用議會打國際綠,所以張崑陽

應該係第二名，抬轎

你要覆佢個 reply 佢先至會睇到架

L字頭條撚屌 已經係啦

女主持係咪5夜講場個博士？

佢不嬲都唔掂啦

張崑陽 表現好好喎

聽劉澤峰講嘢聽得好辛苦

邊撚度對答如流？
佢有答過野咩

唔怪得之後生果陣之中佢特別高汁

係，佢排名單第二

佢同overmydeadbody 有咩分別
聽佢講野覺得佢好假

兩樣都要有啦 不如話

唔需要啦 佢嘅票源係本土
淺黃啲票咪畀毛e食

咁就死 一陣入到去議會叫林鄭唱歌

係 學人串社科

yes

大字大曬？重建法治一定要靠肢體抗爭？

同 dead body 一樣都喺醒目仔

下題抽到 馮達浚 就正囉

真係走吧啦佢頂唔順

啲問題真係唔難答
六四呢啲講到爛都可以答到空氣咁
真係唔知佢黎做咩

好似係

人哋第一屆本土學生會莊...

feel到omdb陣味

港大經濟助理講師

佢成個肢體語言都係this debate is beneath me嘅vibe
個理念保守過泛民

新人來講佢都真係算係咁

咁唔爭在選蟲太啦 入去坐定定 再者 唔一定係打人 自衛都係肢體衝突之一

一講d衰野，即刻扮睇唔到，話撚左條友有背景咖啦

2020年仲選個保守過我老母既
劉偉聰做乜

收檔啦

講真 叫佢睇文件 質詢官員點問

yes 阮穎嫻

張崑陽好明顯有準備過，幾好

馮爆到

選個爛仔入去好唔好

佢係好
不過dq更

劉澤鋒真係搞唔掂

劉偉聰同dead body有咩分別

九西都藍?
九西最多都係和理非多

present 唔係好掂
揀馮俊達好似好D

唔衝咁你投泛民啦，黃碧雲都無衝

好撚過你件劉大狀先啦

ic, 跟得唔貼只係睇咗嗰9位嘅資料，thx bro

如果動用到南亞兵團就一齊沖

呢位社工答得好好

毛姨姨笑得咁開心

劉澤鋒過埋今晚棄選支持馮達俊算啦

聞唔聞到2016 onq陣味

sunny暫時幾有說服力

六四呢d老問題都答得好柒..

一句六四需要毋忘
但平反責任不在港人
支聯會意念已不合時宜
已經講完

法治教信徒係咁款

達浚起碼淡定好多

感覺上同眾志一齊選 唔算係本土
咁人可以變既

真係幫唔落劉澤鋒

agger
口才麻麻
連一舊雲都撚到佢

劉澤鋒正式完結

新西同九東唔係多啲藍咩？

痴線咁又有打手 真係屈得就屈

劉生勇氣可嘉, 不過表現就真係麻麻

不了 佢地唔支持攬炒

佢個問題問劉澤鋒問得好好

agree
算係唔錯

聲都講唔清楚點做議員

當年本土派六四集會佢有份推

關鍵一席

係, 所以大家唔好覺得怪

同意

隻城寨狗陰濕到，最尾都要補刀咬9人

南亞手足條問題咁易既

agger，劉澤峰練好啲廣東話先
想聽馮達浚講多啲嘢
但無人問佢嘢

其實佢入到議會嘅話會好有意義
但今屆未必係啱嘅時候...

新西係人選太柒含唔落
結果谷曬去heidi chu

九西都藍
九東叫咩

永遠都唔明點解要重光法治就係OMDB
手足出左事 唔洗打官司？

印度佬啲口才仲要好過劉澤鋒...

我選阮穎嫻ok？

其實omdb成個package好好多，真係呃得下人，劉大狀又chok又離哂地咁，真係頂唔順

好似民建聯咁，智力都無夠唔夠癲

安德里幾多歲

咁佢係咪打官司囉 唔洗入議會 thanks

等睇黃碧雲表演

點解越睇越似mc jin

永遠都唔岩架啦 永續飯民啦

人都可以變 一係再睇埋個政綱囉
因為眾志一定唔係本土
同眾志一齊選 感覺上有啲削弱左佢本土派嘅形象

馮達浚好過劉澤鋒咁多....

關你撚事
你撐飯民咪投佢囉
我屌佢扮本土
你撐飯民既又關你撚事
本土派投票取態同感受又要你評論

重建法治 OMDB!!!

馮真係一野屌撚醒嗰班叫人杯葛初選既人

毛ee真係好撚好笑

馮唔錯啦
毛ee應該要退啦....

都幾想佢選到 入到幾有gimmick 有可塑性

打官司使撚入議會

邊個

咁如果有前設35+唔洗人幫手改例呀？

如果毛E 選輸真係用新聞打國際戰線係幾好

呢條L字撚樣 有病

驚馮入唔到

簡我老婆做咩事?

打官司同入議會既關係喺邊

支持契媽

馮答得好好

馮=反光衣

依家咁睇 佢入去食泛民票 留個位比本土都好

承認法治已死 同打官司有咩衝突？

改閪到咩 改 個制度中共搞出黎 你小啲幻想啦

鄒家成係新西就好

人地撚有講自己本土
你自己上綱上線又屈

馮達浚講得好
點解唔係初選踢走民主黨

新西係屆屆得班垃圾選 根本無人投得落手

九東就真係共狗地頭

我都掛住.....

agger

有冇人好唔鍾意呢種好似飲茶答爺既方式

張可森

馮達浚對答有得加分

堅守舊法治去保護手足？
明知套法治係如此不公，仲去守護依套法治
同OMDB有咩分別？

毛EE 食既係和理非光譜
黃光譜咁大一定要搵人食和理非光譜

劉澤鋒答得幾好

依家個環節係咩一回事
抽籤問問題但又唔係問指定問題
咁點解要抽人嚟問？

唔係話唔信南亞手足，但係驚佢唔夠本土，驚佢會著重係種族議題上

其實佢應該無可能選得到
除非佢好了解香港抗爭想要咩

將香港抗爭同小數族裔Connect係一件好事
但如果立場太過根本唔同就變相無意思

咁如果唔改，你點解仲要選人入立會？
唔洗選啦
炸撚左佢咪得

vera

次序

湛生唔好係咁擦鞋好嗎？

睇過人哋個台未啊

我信岑子杰

佢冇答會唔會否決財政預算

成日話有35+就得 咁我唔洗投你投我老母都得啦 呢家係想投個識沖

其實感覺上係同激進泛民爭票
再加少少本土飛 睇埋佢政綱係點囉

屌 陪民主黨唔簽

咩嘢舊法治，死咗果個係咪舊法治？

岑依個point 又好似冇講錯

又抽白鴿黨水

今屆ok wo

伍健偉

岑ok

好彩我新東

咁大波

巴打住喺邊區

佢真心定係點樣

35+ 幾時係關改例事呀 大哥？？

巴打住喺邊區呀

黃子悅

入左眾志瞓喺度都贏 本土唔使投sunny

毛姨姨用黎夾實傳統泛民
相信傳統泛民今次無割勇武
佢做左唔少野

依家話掛住佢會畀人咬
但真係冇個夠佢嚟

thanks

講緊上屆
馮檢基 李卓人 村長 全部都含唔落

咁懶FD jm9？

要改變制度=守護、保護制度？
唔覺劉係守護，只係堅持係制度工作

佢真係講得好好

35+明明係攬炒，否決預算案，黐線無啦啦變咗修例

岑子杰 +1

劉偉聰：從來司法受限，不過法治未死

如果佢都係廢老既話
咁咁嗰班老電池老飯民係咩

所以我覺得應該俾何啟明出線... 可以吸保守温和派d票， 加埋民協係深水埗既小小街坊勢力，我覺得佢有機會食少少中立/淺藍既票。

我覺得九西依堆人中只有何啟明有機會食到黃碧雲 d民主黨票。 如果唔主推「何啟明去換黃碧雲」依個idea, 黃碧雲好大機會都係會出線

deadbody

原來係陪人唔簽

屌你 咁你有35+咪有談判籌碼

agger...九龍西就得兩個主張直接砌嘅本土派，馮達浚講嘢好好多

希望四席有 張崑陽 岑子杰 馮達浚

R撚爆頭 呢條L撚樣真係 撐撚到劉大狀撐到傻

劉偉聰啱啱判咗自己死刑

所以咪話唔想選佢，我信佢都係真香港人黎，但係依家情況有啲唔同
4年前或者真係會投佢

好失望
法治點會未死

岑子杰

咁啫係死咗未？

Dead body 二號

呢個人呢有一定嘅論述能力
應該幾做得野

夾撚到民主黨仆街
如果民主黨收皮我諗岑會即刻簽

個制度不公仲要堅持係制度工作？
咁唔係助紂為約係咩

35-就有

乜撚嘢叫我哋未死法治就未死

呢個要再睇吓佢論壇表現

係議會衝完比人DQ有咩用

Oh think think 先

35+幾時關修例事?
仲有你知唔知改基本法係要經人大?

姓劉條木咀好唔掂

法治笑話

劉大狀好叻兜圈耍走啲問題

但係我覺得講得幾岩喎
黎到2020年仲諗住可以當立法會係議事堂 投票修改法例？ 先唔講依個想法係咪守舊 根本就冇可能做到
分組點票已經玩完啦
仲要法治未死都講得出 同deadbody有咩分別

我屌你老母

劉大壯是咪講緊有險可守？

要推到黄碧雲收皮

其實答到尾都係保泛民
希望佢會衝啦

如果佢過新西選
我一定叫曬啲人投佢

劉 deadbody 唔好兜啦

新over my dead body=劉偉聰！！！

好少有律師背景嘅民主派唔認死咗

Yellow big wan

阮小姐幫佢wrap up左啦
法治未死 大家努力呀

劉大狀你都係返去電台做顏聯武啦

大中華膠

大狀撚係咪個個都係OMDB

楊森都拉
但係唔拉黃碧雲

未死

所以話可以投比馮
再加上佢又唔係本土派

OMDB 2.0

無論初選結果點都只會投本土，絕不含淚投票

議會代表緊人呀 呢個社會有藍絲有黃絲有中產有爛仔 不過你起碼都搵個醒目仔入去呀 即係例如你打lol都想睇Faker唔會想睇大J呀 你走啦

OMBD2.0

Cls

蔡耀昌都拉埋呀
都未拉黃碧雲

睇烈火黑潮（冇記錯嘅話）
劉大狀自己都講法治要建基於有民主
根本香港由頭到尾嘅法治只係一場戲

國桐出心出力到訓街

L字頭條友出黎講兩句法治死撚左未阿？

劉大狀好離地

劉偉聰=新OMDB

乜撚野叫我地未死法治就未死
我地比個法治殺死緊呀

嘩屌，個大狀同OMDB總之流究竟有咩分別？

我覺得本土味最濃一定係劉澤鋒
「唯一出路」「當家作主」

去到呢一刻都仲講法治未死既就唔撚洗投

Over My Dead Body

我唔含撚冇呢個問題

睇黎大狀唔想承認法治已死

阮詠嫻今晚好撚正

係呀 你睇吓上面嗰啲回覆
真係冇乜邊個夠佢黎 一個老人家都跑得快過班泛民

希望4席係 岑毛張馮

又OMDB

要承認自己讀嘅野係垃圾唔係咁易

佢有對所有候選人做足功課

唔投佢啦楊生2世，法治未死

法治未死?
你898

佢話35+ 要有人識修例呀

係呀
佢話改到個銓敍委員會就救到法治

frankie

睇完佢區選論壇
我會等埋佢新東論壇先話佢論述能力高唔高

不過口才爭啲

Sunny jimmy mo fung

姐係差佬覺得佢廢到唔想理佢

OMDB

太理想

係咪有人電話響

條友將over my dead body 推廣到 over our dead bodies 真係痴撚線

宣傳下先，可以用呢個功能 gen圖 share

咁都叫識亂9咁up，咁同建制班撚樣有咩分別

係就係
不過present 唔係好得
相比之下 馮好好多

起碼佢有堡主認證
一定係本土

好問題！

Big wan 被con到傻

贏咗李梓敬

事實

apple daily ???????

好撚快

係爭好遠

直頭係on9，我地係投人入去攬炒立法會，唔撚係改革立法會，政權係必須推翻！

大家有無諗過劉大狀係忍住，大家預備必要時做plan b?

Big wun

當家作主係馮達浚喎
你返去重聽個自介

仲講緊雙普選 訓撚醒未
社會聲音已經去緊獨立啦屌你

個叔叔講到好深情

投毛孟靜

西門係新東喎，關咩事

食屎啦黃碧雲

講緊區議會

所以就馮達俊

邊個話法治未死

Big 雲想食撚埋人哋本土票

佢既對手應該係田大少個𠝹票黨
所以呢個論壇無必頭砌佢

正路big cloud出到線
九西和理非應該保到民主黨

如果冇dq 呢個list唔錯

問問題個男人咁刷鞋既...
阮既問題真係中point好多

潛啦，仲兜

蘋果 link 死咗 ?

黃碧雲係識講野 不過不了

嚇撚死

佢呢幕講緊咩

道歉時

vera屌住黃碧雲黎打

女主持正撚到

vera bb

阮穎嫻撚到呢

收皮啦 都仲係死撐

黃碧雲 太old school 啦
佢講既野 邊個唔明 ?
2020 年仲講老套野

如果毓民而家仲喺立法會應該都跑唔到咁快
但佢一定出盡全力衝出去主席台

淨係質sunny先用力d

我唔係叫大家含
而係跟返自己嘅理念去投
相信有好多本土派嘅支持者
而且馮嘅論述能力都唔差
所以可以投得過

on9

啲問題算問得好好

一齊衝
二姑!二姑!

同問，我之後hand 左

講真我依家都唔想吹奏黃毓民
佢近幾一年講啲嘢我大部分都唔認同
但佢做議員嗰時冇對唔住過香港人
而佢演講同議政能力至今無人能出其右

唉

得返

劉偉聰=九西dead body

阮穎嫻好好J

match

毓民有習武架

無論述唔得

咁都未撚死？

驚講法治死咗=佢哋失業

邊會有本土含佢
唔好傻

我直接投Vera ok?

九西係民協地頭
和理非D票係唔會射到比民協
仲未計好多票都係教主同青政

黃碧雲：對唔住 選舉近了

蘋果直播死左？

之前病咗一場
瘦咗好多

Sunny唔係本土派點會有梁頌恒幫佢站台

人哋係第一代本土派+第一個本土派打國際線呀

何啟明ok

呢條友應當悔改

你話啲候選人？

Vera Yuen出黎選分分鐘仲好

女主持vera 嘅思路好清晰
佢主持《學人串社科》有時都會challenge嘉賓

點解馮可以坐兩個？

何啟明成個c君咁

「抗爭派」呢三隻字出自黃碧雲把口真係特別難聽...

唔係啊，民協得深水埗票，唔係成個九西

一起衝

白血病

投舊垃圾都唔投你啦 BIG雲

選舉近了

VERA

團隊參與

個女主持好靚

啟明算答得好

收皮啦 共諜雲

Ed問題幾高汁

有冇人覺得呢個環節好似做緊香港小姐⋯？

好正 hku教書 我都想佢教我

似嗰個副局長多

問民協呢條都好尖銳

何啟明有驚喜

何啟明條問題好狠

泳衣環節

唔睇以為c君有選

佢識spin，無中vera條題目既trap

何啟明幾勁

伸plan b
dq晒最好

係 都答得唔錯

但係估唔到佢又答得幾好

掛住教主x2

九西選民應當纖悔

靠佢搶黃碧雲票 多D向長輩推薦

何算答得唔錯

你地有無睇學人串社科

答得好

何啟明唱願榮光最高音嗰段應該無難度

本土派：張崑陽（議會抗爭+國際線+第一代本土學生會莊）、馮達俊（加山傳播創辦人）、劉澤鋒（前學聯抗爭者基金主席）

劉大狀就...

但我覺得劉本土味濃

真 巴仔認證

有 vera bb

何啟明講左最重要既野: 係中共攬炒, 唔係我地

我感覺上佢同眾志一齊選
有啲削弱左佢本土派嘅形象
睇埋佢個政綱再諗吓點投都唔似

佢把聲 好似d傳道人

何啟明把聲好好笑

吸到基層票
又有口才
本土都buy佢

何啟明就真有啲料
唔會跌入二分法
識spin，又肯簽野

某日我都見到佢比人噴胡椒噴霧
仲比大將軍同佢講你係議員就抵比人噴啦

著反光衣咪扮前線啦

何啟明 拍一條 高音版願榮光
應該 穩奪第 4 席

笑咗

搶答環節

契媽d反應好好笑

九西希望最差都做到做到毛何岑張

想投佢

有冇HKU既巴絲可以講下女主持有冇堂可以SIT

思路好清晰

啱

本土玩唔玩 個投票都會繼續

你要本土入更加要去馬

咁都差咩

契媽游刃有餘

唔好喺呢度講啊
比人屌到仆街架

搶答影close up 係咩玩法
點知係咪內定

肥仔話肢體抗爭
分分鐘一分鐘60下掌上壓都做唔到

有冇人留意到L字頭已經潛左，係咪仲諗緊點幫劉大狀spin

佢係唔敢認自己係「代表」

如果可以說服一啲本身支持白鴿既傳統泛民投民協
收big雲皮非不可能

何啟明都唔錯
幫抗爭包底

屌講錯

我好睇好梁天琦陳浩天
可惜冇得投佢地

我 ?

係, 女主持反應好快, 問得好清晰, 亦務求對方答到觀眾要知嘅答案

唔洗架喇

岑同毛都冇簽

錄播黎，剪出黎姐應該

我記得佢上屆超區上論壇口才都已經好好

呢個搶答係咩料

馮達俊咁講已經夠投佢

如果講思路，口材教主係幾勁
可惜有時佢既理論難啲令人接受

俾個老野搶到

不過佢同眾志一齊選
感覺係有啲削弱左去本土嘅形象

總之叫人投佢棄白頭佬好過

屌你 搶答好on9

啱 自認本土代表仲唔死得慘啲

班後生搶答都輸畀毛姨姨

何啟明表現有驚喜

Sunny一定係本土啦
眾志近兩年同本土派溝通合作多咗好多 鄺頌晴同黃之鋒都試過一齊寫文比華盛頓郵報

尷

有信心岑唔簽都會做嗰啲嘢

咁撚串

佢應該係想將啲本土票射返俾馮同劉澤鋒
個光譜係需要不斷向前
一步步排走民主黨同民協呢啲舊電池

我諗係因為眾志打國際線真係最出色，始終係之鋒第一個提出和美國國會提出香港人權民主法案。

打國際線一定要深耕細作，慢慢揼石仔。

笑到仆街

劉大狀冇得救啦，一個論壇就露曬底

第 4 席 競爭激烈

咁答食撚得屎啦big雲邪神

佢自己話社民連不嬲都反對開財政預算案

肥仔都做得抗爭既

唔係，可以推 何啟明 去ko 黃碧雲
如果何啟明出線，民主黨/公民黨 都會ok...
真心一定要踢走黃碧雲，唔係35+ 一定等於少一個人

黃big 雲

搶答好搞笑, 好似常識問答比賽

老屎忽

喂big暈姨你自己話退落黎邊個逼到你呀

黃碧雲好撚西

的確唔錯

召喚會員袁海文

岑子傑要背負社民連呢個包袱都幾慘

有冇諗過本土咗嘅喺眾志

有無睇過肥仔打交gif

SEASON NG

張崑陽會唔會俾人DQ

15秒講完

滑鼠娘娘係借Gphone光環寫自己想寫既野
佢fb有講

正啦好睇
網民一撚定追住BIG雲屌

馮達俊答得幾好喎！

無錯
再推推我個踢走黃碧雲post

九西初選 踢走黃碧雲攻略

網民高質問題

覆你地都曬氣
你地rationale 係攬炒
佢rationale 係重建

支持肢體衝突

網民問題好正

節目組係咪自動hide左d粗口

唔熟九西 劉有咩值得撐

做乜咁講

肢體抗爭，做好被捕準備
得，已經贏咗我嗰票

劉大狀大部分時間都係玩緊手指同支消毒酒精

佢唔選咪得lor
講到逼佢選咁

有合作 但唔係本土
你可以話親近左本土
但唔係本土 sunny無眾志派頭
個本土派形象會再鮮明啲

谷淺黃初選投何啟明

重視衞生……

俾成年你train 話要肢體抗爭都俾返少少說服力啦
真係有心打 泰拳 mma 做gym 是旦一樣都有啦
做記者扮前線
食撚屎啦屌佢老母

青政梁頌恆幫Sunny站台
點樣唔係本土派？

岑啲時間用得幾好
每次都用盡時間

網民問big雲會唔會咁溫和

我見有D 係禁都唔想禁,唔想答咁

搶答又會咁啱個個搶到一次？

岑子杰啦

不過咁講
眾志包括黃之鋒都唔係本土
大家留意

c君

唔應該由政府褫奪梁國雄嘅議席
應該由選民褫奪梁國雄議席

佢口才同present好強
同Dead Body 1.0一樣咁強

呢個真嘅 有議會記錄可以睇

又會咁啱次次搶答唔同人搶到

點解岑子杰唔去超區

岑子杰Sunny

即係岑子杰係幫長毛站台？

表現機會都放棄嘅就真係咪選

本土咗嘅眾志

而家除咗泛民邊有分本唔本土吖老實講

暫時睇應該
馮 岑 毛EE sunny 何啟明呢5個

社記唔想參加功能組別

唔洗咁教條分係咪「本土派」嘅我覺得，至少張嘅論述同表現好

比幾年前本土咗好多 可能未到當年青政 但已經近了

可以係親近左
但講唔上係本土

係，佢都講咗佢哋係議會抗爭先鋒，呢樣我buy

馮達浚立場夠堅定

劉好似本土味濃d

岑真係贏台型贏口材，不過社民連真係

前線出身 已經值得

社民連投票立場從來都係好堅定反對

當我之前冇講過

Jimmy無簽聲明真心有少少失望

馮達俊又贏

社民連區議會議席好少

我笑到傻左
應該要聽下佢唱講不出聲，仲正！

巴打好記性

冇

同意不過

建議呢位熱刺球迷
可以睇一次論壇同政綱
咁咪更加知自想投啲咩囉

佢有無可能入到

柒味濃啲

本土學生會莊?過左去 HKU啦傻西

選馮入去做禁制手

張崑陽
岑子杰
馮達俊
安仔

仲有一個唔知揀邊個好

何啟明 真正既攬炒係中共

你唔投咪入唔到

馮真係贏成條街

睇得出有prep 過

社民連你當都係傳統泛民咖啦，投佢都係因為佢成個packag好

馮對答高質好多

同意呀 不過成班兒登捉住人地一句說話
就ban撚曬人地嘅argument
民粹就係咁黎

馮達俊好有驚喜

因為佢同眾志一齊選
有啲削弱左佢本土派既形象

馮達浚雖然答得唔夠激，但係present得好。

馮達浚何啟明同張崑陽真係畀咗好大驚喜我

仲夠撚膽死話自己係光譜最闊

sunny好渣 一題都搶唔到

毛ee成日笑

COME ON
35+根本就係為左比中共大規模DQ

岑好似係社民連架,但我唔記我左佢係幾時入左社民連
我記得以前有個文遠大將軍係到

sunny係咪無搶到

其實content光譜無問題，本土味濃，差presentation

劉澤鋒雖然係本土
但佢講嘢真係唔係好掂
就算佢真係入唔到立法會都唔代表佢唔可以喺其他位嗰度幫手

係，所以我投馮
眾志最好攞咗泛民嗰席
其他泛民唔洗入去

馮達俊
何啟明
張崑陽
岑子杰

有待進步

練過㩒掣鬥快

搶答王

前日錄影架喎

屌，小學生歸邊咩 on9

對決中共！！！

大佬呀你估佢想㗎咩

我會揀安仔

馮幾好

黃碧雲開始sell自己拉闊光譜

巴打屌緊我？

劉澤鋒真係完全唔使考慮，幾句野都講唔掂
有人話佢前線出身，其實佢都唔係真係前線，係做支援

傻鳩何啟明好撚柒啊

收皮啦佢

唔撚使講得嘢 打得贏就得 有抗爭意志就得

唔使啦
佢角色好特殊

好撚憎黃碧雲

行開啦

佢真係好鬼chok

何啟明真係好撚痴線

預製節目黎架

毛孟靜啦

馮真係全日最大驚喜

屌 乜咁短

劉好抆水

10 秒總結 真係 hard mode 嚟

其實劉冇講錯wo,唔通真係話法治已死咩，根本要拿支持要有唔同論述

要打嘅我投其他都得啦佢瘦撚到咁 big暈姨都唔撚驚佢啦大佬

咁我又無講張既表現唔好

有種政棍feel...好on9

岑子杰，張崑陽！

馮達俊真係好正,意志立場堅定

白頭佬都唔係呢區。

馮
Sunny
岑
毛

其實要將啲條初選論壇片share出去
相信好多人都冇睇

好撚柒wor........

成條柴咁
打更加冇佢份啦
搞笑就得

何啟明之後真係有去元朗？好似仲中咗胡椒？

做乜鳩雖然佢真係去到比狗顏射

岑子杰做乜喊

有架

政棍會唔會好似佢咁癲 又叫人即場去支援又請手足

呢個真
清楚present 自己既意念

真呀屌

講緊上屆超區

佢乜都割仲可以拉到幾闊

講真 口才唔得入立法會真係哂氣

新泛民

張崑陽
馮達俊

得千幾人睇緊

Jimmy 何啟明係大驚喜
應該對選情有幫助

佢講緊上屆超區

佢應該拎唔到中間票

咁又係。

梁頌恆支持sunny都削弱本土印象

馮達俊
何啟明
張崑陽
岑子杰

有冇同好？

馮同張都好
支持本土

不如咁講 最好就兩樣都有

仲要窒機

4 強 : 岑子杰 張崑陽 毛姨姨 馮達浚

投佢

本土all in啦

柒在那你講講
俾大家參考下

聽日到邊區？

岑子杰，張崑陽

好睇

多謝攪/參與初選帶起個選舉氣氛

九東

張崑陽
馮達俊
岑子杰
何啟明vs毛EE

之前九西全女 依加全男

岑子傑 Sunny 馮達浚 何啟明/毛孟靜

講講話本土 話抗爭
最後都係得何啟明去

馮達浚講到實牙實齒抗爭支援手足
結果連元朗都廢事去

又係得把口

大佬連黃碧雲都撚到佢
有啲野真係唔好夾硬嚟

要打我投岑子杰
社民連係做開呢d

有泛民中人替黃碧雲擔心，因九西初定提名期前有初選，相信與黨內民調的民情有差距，不過黃碧雲的黨友反而冷靜，指她一直被本土派針對，本土派亦從來不是民主黨的支持者，黨內民調涵蓋所有潛在對手，加上民主黨椿腳可靠，對黃碧雲能在初選出線有信心。

如果佢個團體夠票就入晒2個
即係如果上屆既情況咁 heidi團隊形式選
咁何君堯就入唔到閘

毛e定何啟明

闊到去立會投贊成
吸納藍絲票

岩

馮好撚正
黃碧雲無心到 講乜撚黨友想佢選佢就選 無心咪撚選啦

唔只, 我剛剛through 城寨睇, 果邊有6千幾
不過都照share出去比其他人

Sunny 有其他票源
本土真係 all in 馮啦

之前完全唔識何啟明

但佢咁多個環節都講得幾好

一個有區議員證 一個咩都無 你想佢入去點?

人地真係打國際線⋯
咪求其將人掉去泛民啦

sunny搶泛民票 本土投馮達俊

劉大狀的確好高質

對於打呢啲野 社民連係議會點都會打

可能我有少少講得唔清晰
我係話明明佢自己先講完法治又建基於有民主
係 某程度法治係冇死 係因為法治一開治就冇生存過
如果要講可以睇吓雲海上一百毛嗰集
但佢依話法治未死 未死係因為市民未死
其實只係轉移視線 市民到今日都未死只係市民好彩未中招

黃迫雲口才唔差
要撚佢輕鬆啦

何啟明
換走舊電池

本土會投岑子杰掛

毛姨姨 係吸中年既泛民支持者

泛民依家想洗底，係咁話無泛民本土之分，變晒抗爭派
唔排支點算抗爭呀

屌 幾條直播片加埋都唔夠一萬人睇

對答都幾好

激進派會好啲

本身把聲柒
無計

但以民協牌頭黎講
真係有驚喜

乜撚都話否決
大隻講啦

何啦毛ee都老

JimmySunny馮達俊

毛e啦

投返黃碧雲算

持平咁講佢唔係第一個

佢好重要 用嚟搶黃碧雲嘅溫和泛民票同埋基督徒票

九西初選 踢走黃碧雲攻略

做present係出到位，至少記得佢叫人落場

岑子杰吸唔吸到？

明解

錯唔晒，投佢票既有幾多會上呢度？

6000幾有幾多個係九龍西

上次全民罷課罷工公投得咁少人參與真係灰左
民主派初選唔可以再重複相同嘅情況

岑子杰
毛E
Sunny
劉偉聰

其他再要了解下

但佢應該都dq硬同埋成場個plan b都冇開過聲，唔知講唔講得

每人投得一票咋，揀4個你都投唔哂

我娘親

希望張岑馮出線,毛/何爭最後一席

本土派同社民連好大仇口架喎

講都唔敢講 劉偉聰

係佢同眾志一齊選
咁有本土啲 咁梗係揀馮

岑子杰係社民連副主席

我覺得佢應該一參選就被dq

毛e打國際線我驚變李柱銘劉慧卿

但補充, 暫時只覺得岑子杰同張崑陽必揀

點大隻講？你全部投反對票就係，好似親共派咁，咩都支持票就係

咁選舉分清楚啲好

但佢咩身份都冇喎

聽晚 21:00 九龍東

屌
要有證先可以去支援？

上到6月到11月全部區議員嚟？

岑子杰使乜本土飛呀⋯⋯

對毛EE反而好失望
全部都係用語言勢術閃避問題
無實質野答到人

行路大將軍
岑都係留返比泛民光譜投啦

全場最無參選意慾既好明顯係離哂地既劉大狀

馮達淩手足黎架！詳情唔講太多但一定要撐

驚dq要小心

社民連好難有本土票喎

佢唔係本土，唔排支叫咩本土？
頂多咪叫激進泛民

咁我新東投邊個

聽日 6.28 15:00
靜默遊行
佐敦 至 旺角

岑子杰好過其他

熱狗鄭蟲態同人力慢必呢一屆咪做左
有問題？

你盲撚？人地講明入場就勇武抗爭，至少肯講出口

未做功課嘅呢邊

同好

劉澤峰口才唔得
馮達俊唔會有淺黃票

用岑嚟代替毛e就啱曬

岑子杰唔係手足？

推爆佢

九龍西手足記住睇

佢老喇⋯
頭先嘉賓都暗諷佢應該要退去幕後

何啟明唔掂啦
自己政黨唔理全部all in抗爭者
佢係你老婆唔夠3句提一次
消費抗爭者光環
係咪炒曬現任黨助理請政治犯
屌肉酸

其實佢對於法治嘅睇法，就係儘管你承認「法治已死」你仍然要運用立會嘅權力去fight 同check and balance
係律師嘅立場係唔會咁不負責任講一句法治已死就乜都唔做，話要攬炒brabrabra

馮達浚
何啟明
張崑陽

點講都好 岑都係泛民光譜既人
要投點都係本土優先

咁先最應該選佢入去
見識最多，職業最match，口才最好

建議巴打睇一睇論壇同埋政綱
就可以更加貼切咁知道自己需要啲咩
唔好喺度問人點投好
只有自己先知道自己想要啲乜

證明條友存在感幾低
邊個投佢真係枉為人

何啟明
主打深水埗 再加少少上年小麗老母既票就夠贏

有啲感覺
一係佢都唔想選，hea選
一係佢覺得贏硬（事實又真係） hea選

馮達浚手足黎架，你老母仲柒！人地落場果陣你仲係屋企打緊機咋

有邊個唔係
除左big 雲

本土就馮 張
泛民 岑 毛 何 3揀2

有沒重播

你講得岩，今時今日你無證，你落場都已經被捕

究竟初選會有幾多人投

唔係我覺得成初選唔可以剩係得後生深黃參與
如果到時出到嚟嘅結果唔可以代表成個黃營嘅分選，啲中老年人唔清楚嘅話都打算當日都會亂投

留意番香港年齡中位數係44
剩係得後生支持嘅社會運動好難成功

毛E跟陳太打國際線啦

馮好需要本土飛

最無參選意慾先選
咁街邊搵個阿婆都得啦

汽車推推

九東手足記得睇

屌，落場果啲手足呀，係咪要講到明呀？

投岑入去打好過

有冇諗過 人地有可能已經請緊

入立法會勇武抗爭

何啟明、張崑陽、劉大狀、毛婆

初選係咪都係一人得一票?

聽晚 九龍東
21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

======================

聽日 6.28 15:00
靜默遊行
佐敦 至 旺角

10年前 算最靚女既大學教授囉

聽日九東仲快完

所以果重點係遊說民主黨+公民黨d樁腳轉投何啟明！

只要佢地暗地裡轉投何啟明就一定會出線+踢走黃碧雲。

無證就無嘢可以幫手？

唔可以4個本土, 要民協何啟明接銀髮保守既票

張崑陽同馮敬恩係五年前帶頭唔去六四晚會喎
同眾志因為國際線有合作 又唔係入眾志
就實牙實齒話佢唔係本土

不理佢地本土定泛民
岑子杰，張崑陽 說話技巧同思路都唔錯
劉大狀chok 足全場，會唔會變新dead body

雖然議會勇武好聽，但實際就算你有炸彈都無用

劉澤鋒都手足
一齊入啦屌

咪撚戇鳩啦
有邊個唔係手足？

毛EE我覺得算係進步派泛民
但同本土就真係差好遠

佢閃避問題,目標就係唔想比人捉到自己做的野係得唔到本土派的支持

選佢入去話法治未死？

有咩問題？定你想割勇武？

佢連承認「法治已死」呢一步都做唔到

民主制度你要投岑你就投岑
我唔會抹殺岑呢一年既付出
但我一定本土派優先

屌你老母，落場果啲手足呀，係咪要講到明呀柒頭！

班泛民咪咁覺得囉
呢句說話岩岩big雲先講完

cls..... 盲撐都唔好成個藍絲咁低質啦好心

所以初選論壇幾好

唔同環節+幾好嘅問題令全部候選人嘅路線都好清晰

唔係話佢唔係 只係同眾志合作
有啲削弱姐
咁希望喺政綱個方面落啲功夫

咁我問你 承認咗又點

其實佢有Playback
唔洗咁怕 唔係個個得閒睇直播/知道有直播

不如Share比其他人無睇直播的睇好過

其實毛ee同劉大狀留一個就得，佢2 個功能性黎講好唔少都overlap左

反而何啟明比佢2 個作用仲大

佢兩個助理咪係手足同坐過嘅政治犯囉

雖然連登仔唔鍾意劉偉聰講法治未死
但希望初選最好劉偉聰出到線
九龍西民主陣營好似無咩專業人士吸嗰類票源
否則迷信專業人士嘅部分中間票源可能喺大選會流向同樣係大學講師+大狀嘅鼠皇芬

建議推薦俾投俾本來黃碧雲嗰班長輩
要靠劉偉聰搶黃碧雲教協/大專講師中產專業票
同埋靠何啟明搶黃碧雲和理非溫和泛民票
踢走黃碧雲主要靠劉偉聰 何啟明
張崑陽、馮達浚票源本身就唔會投黃碧雲

有無人覺得Jeffery Andrews 其實ok...

九西好易投 一係馮達俊 一係sunny 劉澤鋒發言撐唔落

聽日九龍見

本土優先
講完

劉大狀風格好似dead body

到而家連登仔仲圍緊爐

其實洗乜拗，邊個人既理念同路線最接近自己咪揀邊個

做議員係ok
但呢個時刻

佢去打國際線仲好啦

唔係話老屎忽定咩，不過選你馮達浚入去做乜先？

勇武抗爭？咁嘅身型連保安都過唔到
投反對票？除左白鴿個個都做到
議政？come on......

史提芬周國腎屌足全日，佢不停想割馮大家知咩事，我一票就會比馮

而家列晒心水人選出黎都冇用
叫多啲人識候選人
從而令初選夠票先夠認受性

Do the right thing at the wrong time

毛EE做多一屆，lead下啲新人，下屆先放手比何啟明啦

劉大狀唔係好掂呀⋯⋯
谷sunny囉淺黃飛好過啦⋯⋯

點會無分呀
本土係排支
唔排支就唔好叫本土啦
頂多叫新泛民/激進泛民

咁咪由班淺黃投佢地，最緊要係叫到佢地初選去投票

sunny唔使連登票啦

佢用黎夾實泛民主派都夠用啦

有證起麻咪去到支援,知道你係區議員我唸都唔會咁過份
無證咪好似大圍捕咁,求鳩其入你阻差辦公,非法集結個D罪,入埋你暴動罪

呃細路就得

正確

Agree

佢的確唔憂選

其實根本就係

初選同真正選舉嘅分別就係在於初選只會放大深黃、本土、後生嘅趨向

問題在於大選當日嘅政治光譜係咪會咁樣分布

劉大狀 = OMDB

接受現實先可以再出改變，你又唔認，但又話要改變先最矛盾

以劉大狀頭先既表現，選佢入去查消毒洗手液，
係立會做音樂情人直播呀

劉大狀一直都係咁chok，視點31佢都係咁講嘢
但我覺得佢可以提出唔同角度睇個問題，好似邏輯唔錯

吹咩，我一票就比佢

中間票源點會投畀鼠皇芬

咁係咪入議會火燒建制辦公室呀

個個都有落場，沒有誰比誰高尚

選舉論壇互屌算唔算鬥黃

中間選民最多咪比陳健康
點會比鼠王芬呀

馮
何
毛
岑

毛姨真係要留 吸曬搖擺選民

講又嬲
唔講又屌
好難服侍
而佢又的確食過pepper spray

如果有人真係做到既話我又唔拘

搞咁撚多野
就係為咗grant 張員工證比阿frankie 哥行少一關security gate 入去勇武抗爭？

屌，咁你投黃碧雲囉！

本土 all in 馮達浚

同埋馮嘅Presentation skills要執下，唔好咁輕挑

劉澤峰呢........全方位執

頭先個態度好fail，有種食花生既感覺

佢咪背棄黨友
自己黨都爭緊食你請外人高位下面又反
助理既助理人工又低
唔睇好依類人

其實係投單票定多票?

咁其他人身型係咪好掂呀？
又要有身型又要肯勇武，咁九西邊個得呀？

但係有班選民係迷信專業人士
投個學生入去未必服
我唔係講緊連登仔要投劉偉聰
只係可以試下推薦佢俾長輩投 （如果推薦sunny唔成功的話）

其實毛姨傾向本土，佢好保護本土文化

仲陳太？
人地講左唔做啦

有冇睇過上擂台打交？
比到你70公斤
邊個拳手係肥仔？

投邊個無所謂，過到自己果關咪得
我就寧願選個真係入去議會抗爭嘅人啦

馮講野有point又有sound bite
但語氣要改下

法治已死喺承認香港已經沒有足夠人權保障 唔代表唔需要有律師 中國冇法治夠有維權律師啦

一人兩票，地區+超級區議會/醫學界
唔知唔係醫學界嘅功能組別選民初選有冇得投超區

呢啲門面野今時今日唔重要啦
本土就係唔鍾意dead body呢啲包裝
馮今日清晰表達到自己理念立場就夠

勇武抗爭？咁嘅身型連保安都過唔到
講得呢句一定無落過場啦 冷氣軍師

咁撚勇，留返街頭抗爭啦

Billy Fung

咁又唔係咁睇
佢專業出身，賣中產知識分子形象
邊度會同你講攬炒
佢只要同Big暈毛姨鬥搶票就夠
聚中產票源反而仲著數
九西呢啲區，2016本土激進
你計哂教主游B都係得四萬幾
中產和理非嗰兩件講緊成六萬票
基層民協票通常都射返俾何啟明
咁劉大狀理得你後生仔唔投
最緊要班中產捧到佢贏就得
因為佢知道全港和理非都。唔。想。攬。炒！

你啱 唔記得左鼠王已經深紅何妖化

單票

sunny and jimmy

其他人有講但識分幾時用,但佢同隔離條友大部份時間都係抗爭者冇第二樣講

城寨結果同呢度差咁遠
大家想本土馮入到去幫下手拉票

安德里黎陪跑？

呢個係你對rule of law 嘅定義
唔係佢嘅理解
咁佢有無講依家人權有保障呀？無呀嘛
如果唔係佢slogan 都唔會叫民權重光啦

要做一早做左啦
特別搞一大輪，就係比張員工證個細路入去勇武？

咁點解唔承認得先
退一萬步香港曾經有法治
咁係咪一個醫生見到個病人冇咗個頭都唔可以斷言佢係死咗?
如果劉大狀承認咗法治已死
都可以話透過35+ 之如此類推動民主政制
再令到法治死而復生

沒有誰比誰高尚？
你on9架？坐緊同俾人告緊果班點都高尚過泛民呀

本土夠票送佢入去啦

唔係得2個ok
最差就係呢2個

驚閪咩
九西選民上屆on99
唔逐今次醒返次

Jimmy同埋馮達浚表現有驚喜，前者答問題得體之餘意志同理念都堅定，後者由頭到尾都睇得出係有堅定既抗爭意志
Sunny發問環節表現麻麻但答問題答得幾好，特別係問到打國際線之類既問題都答得清晰
何啟明係另一個驚喜位，當記者問到如果攬炒會搞到深水埗街坊生活困難時佢會放棄抗爭聲明定放棄深水埗選民時，佢冇比條問題陰到，之後睇片答問題果part問到點運用議會資源達致抗爭時，佢都識得用目前已經有請手足去作答
劉偉聰=Over my dead body 2.0，唔得

整體而言個人推薦同不推薦名單如下:
推薦: Sunny/Jimmy/Miss Mo/何啟明
不推薦: 黃碧雲

Link?

請又話人背棄黨友
唔請又話人消費抗爭者光環
你想點？
政黨既野係離離合合架啦
馮檢基空降新西之後退黨係咪又話民協背棄佢

劉偉聰個定義就係定義 lol

支持本土派馮達浚！

真係要幫佢拉下票，明明最好係佢。不過佢本身知名度不足都冇計嘅

其實初選幾多位出線？ 4定5？

九西初選最大既任務係踢走黃碧雲。
只有踢走黃碧雲，先可以迫到老一輩傳統泛民票源去識其他候選人！先會令依班老泛民支持者既政治光譜有機會轉變下(當然唔希望係轉藍左)

我唔敢講啦 又比人圍剿

咪就係話如果真係有人做到既話，我又真係唔介意畀張票佢呀
話知佢以前有冇做過

好想同佢做

我同意你 佢有少少over講多左
但我諗佢係想洗走民協舊泛民既保守牌頭

九西好似未定？

劉澤鋒如果想力挽狂瀾
真係訓練下啲急才

因為你對法治嘅理解同佢對法治嘅理解唔同
聽佢D100 佢話如果「法治已死」係totally 人治
咁依家係咪totally 人治？唔係
手足仍然打得甩官司，仍然有trial 要上
咁in this sense 嘅法治 係咪未死？

或者依段可以理解下劉大狀到底諗緊咩
btw 舊雲點都唔可以要

阿 L 字打手
你覺得中國法治死咗未？ 如果冇法治做咩要有律師

最弊冇人識呢

一開波話自己係周梓樂師兄真係好肉酸

城寨呢啲上咗年紀先會睇

我屌晒咪又係走晒本土票
對你飯民撐九西OMDB有咩影響
佢呃鳩本土票關你飯民乜事

雖然大家都覺得miss mo唔得
但議會喺咪仍然雖要佢依一類望出黎個樣比教專業人仕既人喺度

Agger
一班涼住冷氣逗人工對其他人指指點點既blue blood最撚黑人憎

其實選議員最好揀個智勇雙全啦，一味鳩衝打人冇意思，轉頭又DQ
太斯文又唔得，好似白頭佬嗰啲阻礙民主
最好就識利用議會制度玩到盡，識喺DQ邊緣游走生存

以劉既立法
中國既法治的確未死
因為仲有「人」
有人就係改變既possibility
那怕只有0.00001既機會

家陣邊有中間架
中間咪即係藍
係驚都唔係驚佢哋投俾鼠王
你驚中科潘cap淺黃票好過

咁都得

唯有谷

中國人未死 中國法治都未死

依家話馮勇武抗爭唔到呀嘛，咁咪問九西邊個有身型同肯勇武抗爭囉
你答唔答到呀

城寨好少本土聽眾，仲要課金先投到票，只係反映到進步民主派既意向咋，未計big 暈底票

咁你覺得靠18-2x既票就夠送佢入去咩

btw 3字頭

好撚正

all in 黃碧雲

無錯
無口才唔洗睇

政治助理留返佢D細,區議員留D位俾抗爭者
佢頭先口吻係全請政治犯

係 唔記得左田少聯盟中科潘焯鴻參選
應該改做「中產專業票流失俾中科」

大致同意
但岑唔算有驚喜
佢對答不嬲都唔錯
做民陣發起人成日要同記者對答

但投就一定本土優先

點解咁多人覺得Sunny唔使連登/本土飛？
你估佢係G phone咩，Sunny知名度唔入屋

講周同學同落yoho嗰下....

係佢個定義咪法治未死囉
你嘅definition 同佢係incompatible
咁你憑咩屌佢OMDB

巴打我都J緊

岑真係超班

咪就係囉
即係鳩up 啦屌

其實我寧願張崑揚專心打國際戰 佢入去有咩作用

真係夠 上屆游都係吸後生票源
我都係3字頭

潘焯鴻堅可能贏，不過我唔知佢會搶Big雲定老鼠芬既票

推薦: 何啟明>馮達浚

劉大狀：That's right.

中國人未死 中國都仲有法治

咁個個都9up咁係咪個個都唔投呀？

劉大狀可以去吸返big 雲同 mis mao d 票嘅

咁似講緊AY

毛ee係泛民黎講唔使清算佢 始終佢都係有心嘅 唔係白頭佬嗰d政棍

佢 DQ 前俾民意授權張做遊說

不了
本土馮一定先過傳統泛民民協既何啟明

BTW何啟明有一個點好重要，咩議會衝突、抗爭其實都唔夠資源放係手足咁重要

你泛民咪投返你哋自己泛民囉
本土只投本土

I mean 何啟明out
換馮達浚

係咪會員先投得

呢兩下我都打左個突

何啟明out
換馮達浚

Diu 咁你就係reading his words out of the context lor. 佢講緊嘅人係應該講緊相信、支持同擁抱法治嘅人。班芝麻人唔會架啦。 你唔好攞香港人同埋班芝麻人比啦屌

張崑陽政綱咁寫九成九dq喎

聽日 15:00
佐敦 至 旺角

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

附上一張 7.1文宣

係好肉酸,人地個問題又用街坊被左條題

立會民選議員做遊說
有力好多

gphone依家光環大到黨友都穩啦

喺咪法治已死就唔需要保衞人權？

點解打官司要覺得法治如常？

個個入去立法會其實都冇用

口頭勇武佢就叻

我預初選投完就 DQ 啦 但都支持

有咩問題 佢鍾意同人鬥黃係好事
人地一定考量過先做
打份工都比你講到背信棄義咁
深水埗區議會民協咁多位你同佢定啦

黃碧雲剩係識抽黨友盟友光環
乜都係「我同我既黨友」

佢政綱係爭取最大國際制裁 即係自己都想被dq

佢同gphone一樣駁dq架啦

鄺仔同許智峯表示：DLLM，你黃碧雲擺我上台？！

雖然佢都係本土，但佢有眾志加持應該可以立到泛民票

Miss Mo: 我無同你一齊做喎！

許勇同鄺神光環隨時比呢條撚樣敗晒

真。佢要做國際線本身都做緊，使乜要入去
投啲真係入去打嘅仲好。

佢爭取dq 最驚你唔dq

不嬲本土派就想中共全部都DQ晒
撕破臉皮

一齊衝！
我冇同你一齊喎

佢真係算係咁

DQ師聯盟

我覺得可作小參考, 城寨中年觀眾較多

睇完初選我都係覺得岑子杰同張崑陽無咩懸念
不過劉偉聰個路線太過OMDB就唔太睇好, 都多得劉大狀無忌諱咁表達自己路線, 但相信係有一群選民會偏向揀專業人士

個個都洗濕左個頭 清算唔會邊個比邊個少
而架坐緊個班係行先一步 要炒到埋黎
大家都走唔甩 唔係代表你行得愈前就愈高尚
而係你有冇行出呢一步
記住 我地係要攬炒

Sunny plan B係邊個？

國際線有議員身份好啲

去過美國聽證會 佢比人dq 咪去美國同人講比人dq 左
冇dq 咪用民選議員遊說
佢根本預左比人 dq 根本冇得輸

可能要睇客觀 d 嘅民調先知走勢

爭取dq投黎做乜
又讓個位俾保皇？

無錯 打爛仔交都要搵個金牌打手

聽晚九點有九龍東

劉澤鋒應該要練下把聲，好難聽

hello巴打 我地J嘅女都一樣

係

但整體嚟講, 初選論壇其實算唔算多人關注??
希望係算

今年51歲，當大律師21年，這個夏天開始，劉偉聰成為反修例運動中其中一位義務大狀。他接收民間人權陣線、民權觀察和星火同盟等組織以外向義務律師伍展邦求助的個案，處理過約20至30宗案件，五個月來，奔走法庭的日程周而復始：星期日、一接聽事務律師的電話，星期二、三代表被告上庭。
-----
個人覺得劉大狀係小數知識派分子，吸到九西中產票。
議會抗爭同街頭抗爭根本上兩回事，唔係同街頭抗爭者割。但馮達俊講到入得議會一定會肢體抗爭，咁不如流喺前線一齊衢啦

投票俾mandate授權佢去外國遊說

我覺得佢一定會吸到Miss Mo/ Sunny 飛

有民意支持嘛

諗起當年公民袋曬晒啲票

gphone應該無撚敵
不過一落場就dq

本土派大多數都係爭取靠議會dq打國際線
1.35+點都會dq到35-
2.功能組別葉建源比人點都會攬炒
所以佢地係希望本土派贏初選 之後報名被dq
佢地唔太care入唔入到立法會

不過我諗dq左 泛民會搵定人做plan b

個人想張岑毛何溤五出四 劉澤鋒揀唔落手

呢一區真係無咩火花

黨

好多人問點解要投俾個面臨 DQ 嘅人
佢哋有民意遊說好好多

希望李嘉達做到馮達俊今日咁

你確定？

OK鬥黃已贏

聽晚應該無咁好睇 無咗big雲呢個眾矢之的
可能會變圍插胡志偉 但係佢起碼一開始已經有落場食過催淚彈 唔係「最後一刻先抗爭」 比big雲有牙力好多

原來未報名？
即係佢地諗住啲陷家產選舉主任會直接唔批

白頭佬：im ready. im ready

反國安法都話 DQ 啦

公平d，胡志偉點都好過BIG CLOUD E 好多既

屌，如果有白頭參加初選，論壇應該好正

鼠王芬其實係激進保皇
冇中間票嫁

中間票應該係田二少呀 希望聯盟果啲

仲好睇過圍插碧雲

Sure

有肢體抗爭有咩問題？？

見到黃碧雲黑晒面

都未正式提名期

個身都黑埋

馮達俊唔錯 支持

黨友叫我嚟嘅咋

閪皮都黑埋

IG?

問下自已咩係議會先

自己睇下台灣啲議會先

香港係台灣？

比例代表制
啲咩票王其實好吊詭
張名單吸多咗票但多數入唔哂兩席
變相浪費啲票

唉
佢入倒先算

何啟明起碼會請手足同落場 而且後生
民協又肯攬炒
建議大家勸九西老一輩投何》》》》劉偉聰毛ee

香港比台灣仲需要衝啦

台灣立法院打親都唔嘢少，佢夠大隻？？

其實最後係點玩法 初選出左2泛民2本土
全區分開4批人去投？

要玩議會線一定係新人擔舊人，不過最好多d新人，舊人退居二線幫新人

連議事既能力都欠奉，點入立法會

Vera

以前喺燒山網台
而家大學教書
間中上香港電台節目

九東選三個應該胡志偉機師快必 Gphone應該比人dq硬

轉科去BBA

依家呢個議會 35+都好
無論打交、投票定議政都作用有限

宜家既議會要議事能力黎做咩
入到去都要否決同埋打交架啦

本身唔係有plan B梁凱晴？點解最尾唔選嘅？

希望李嘉達入去搞到下局

連登民意都係凱晴大勝快必

【初選民調】 梁凱晴 vs. 快必

碧雲肯衝啦

睇入面D comment又支持快必多D

打爛仔交都要搵個金牌打手啦
更何況立法院十幾個保安

最近內會風波佢都有衝

所以要議事能力黎做咩？

衝佢紅燈就衝

我投碧雲啦hi

選舉近了
戰犯黎 初選一定要收佢皮

咁又回歸原點 議會係用黎做D咩？
記住 思考能力＞身體能力

如果係單票，目標係踼走一舊雲就要諗點投。

宜家香港議會係用黎做咩？

我覺得思考55身體/行動力45

劉偉聰之前有兩個樁腳走咗，睇完個論壇明白了 原來係更保守嘅OMDB

冇話有問題，但要衡量單靠佢個人既肢體抗爭同佢喺立法會既施政表現成唔成正比
剛剛既論壇我又睇唔出佢又啲咩好有力既政綱喺佢既個人演說，除左搬前線手足同肢體抗爭出黎之外
何況，現階段都係紙上談兵，冇人知實際立法會入面可唔可以過到重重難關透過肢體抗爭去撼動個政權（前線手足喺街頭可以，立法會就難啲）

而且佢態度又真係麻麻，最記得佢講左句：咩除左前線手足之外其他講咩都係垃圾
好老實講，無疑前線手足係我地呢場運動付出最大既努力，大家有目共睹
但係咪代表其他崗位既手足就係冇用？捐錢比612既金主垃圾？打國際戰線垃圾？義務律師例如劉偉聰呢啲都係垃圾？

成件事比佢講到好似佢最撚黃咁，同時都突顯左佢除左肢體抗爭，好多野都只係略知一二

唔衝邊有工返

香港議會 你答我做緊D咩？
你覺得一個連基本法都唔熟既人入到場
就剩係識衝 有咩用？
一個識基本法既議員 佢起碼做到既 拉布
唔好同我有冇用
連議事規則都唔熟既人入到去
諗唔諗到唔會角度去拉布都成問題

照你咁講，法庭打官司打唔贏直接打手上身開拖啦？
球證旁證一向都係對家既人，係咪愈好打就可以入去，咁不如請哂所有前線手足入去

講咩拉布
而家可以隨時都可以剪你布

都同意 可能連登仔太理想
完全忽略咗個進程

識跪辯 其實唔睇侯選人背景真係隨時被騙

仲拉布
個議會有得剪布好耐啦

好似郭榮鏗呢D熟議事規則嘅人可以搵到新位嚟拉布 都拖到半年

相比法治已死立場，攬炒立場好似未夠清晰，之前梁家傑畀人屌到要澄清果期，佢都講過類似睇法。

最後都係被對家用武力強行攻破
哂氣

喺連登聽過
本身有兩個區議員幫劉
但因為佢攬炒唔夠堅定 之後過左去幫sunny手

所以又要諗新橋
所有議會抗爭都係咁㗎啦 你衝都會俾保安抬走唔通唔衝？

6席爭4

前線手足出黎選點解唔投前線手足？
你無答我宜家議會要議事能力做咩

唔好同我講有冇用即使剪唔剪布 有冇拉過布先係個重點
我舉緊個例子姐 有高階思考能力諗到既方法一定比冇高階思考能力既人多
簡單一句 冇料唔好扮四條

好多連登仔睇 包括我
睇黎已經唔後生 sosad

咁係咪入議會衝？
如果小小口才都無入立法會做咩？

橫掂都要衝點解唔揀個衝得好d既人？

支那都有維權律師
無數上訪者

好需要佢係議會嘅經驗lead下新人
4個新人真係唔掂

who

無話唔揀 只不過我覺得軍師同武將兩樣都要有姐

叫碧雲唱榮光做乜鳩

唔怪得好似有牙齒印

所以你覺得支共好高階思考？
唔係既話點解香港會比支共壓制住呀

點都係否決要個小小口才做咩？

咁你就錯 係香港人太傻 仲相信黨
唔該唔好

何啟明點會食到碧雲邪神D高學歷中產懶係野既票源
果班西人見到民協兩個字都縮啦

樣都睇唔到

呢堆票用劉偉聰嚟食 投其所好
小弟post有詳細分析黃碧雲唔同票源用邊個嚟吸

九西初選 踢走黃碧雲攻略

本土真係唔洗考慮游離既票 一係鐵票 一係一定唔投你

就係問緊你熟哂議事規則同基本法又點
真係要講熟書既話其實唔需要揀新人，揀哂白鴿同公文袋都得
講熟書無人熟得過佢地，結果咪又係毫無進展
你仲講「唔好問我有無用」，邊有人咁on9會行一條啲已經行過但唔通既路？

所以拗嚟都哂氣。

你睇下個黑衫原罪個po講咩先啦
佢問議會衝黎做咩呀

本土劣勢就係一係有一係冇
就算鐵票，比人見到係鄭松泰咁就死得

都係個句 社會有唔同既人 有唔同既聲音 你選曬本土入初選 冇投初選唔支持本土會點投？

一區最多咪兩個本土
九東一個都未必有

我唔同意佢
個人覺得文武都要有
但前提係要有抗爭意志
劉偉聰係有簽抗爭聲明 個人覺得留俾中產專業人士投係OK

啱啱睇返，劉澤鋒講親野都睇到我好尷尬

佢幫手足架
在佢身份黎講係會覺得法治仲有掙扎空間

首先係唔會本土入哂初選，呢樣野係not practicable。
係有泛民路線既人出選到既情況吓，個班鍾意講道理鍾意熟書既咪揀返泛民，成件事唔難明

何啟明
岑子杰
劉偉聰
馮達俊

呢個組合應該覆蓋晒所有泛民政治光譜/定位等等

點小小口才都無點令人支持
口才都無咁無質素唔該唔好選立法會

直頭垃圾

首先係唔會本土入哂初選，呢樣野係not practicable。
係有泛民路線既人出選到既情況吓，個班鍾意講道理鍾意熟書既咪揀返泛民，成件事唔難明

Hypothesis 我希望你燈中

我冇權干預你投d咩
但我觀點就係議會入面抗爭之餘，口才都好重要
咁你答我議會入面議事能力重要定係好打能力重要？

係兩樣都重要
口才亦係最重要

咁任何人都可以選立法會？全部人都係反對機器
立法會係選代議士，唔係街頭抗爭者
如果連一般好基本既談吐質素都冇，不如讓出黎啦
喂何況有議事能力唔代表冇抗爭能力

屌,一日都係最撚衰馮檢基,整臭民協個朵

岩呀 上面講到議會入面議事能力冇撚用
如果係咁 街市個賣魚勝好好打 不如選埋佢入去

呢個唔係燈 係根本無可能發生
當然我本身就係義無反顧投本土，係選民立場最重要係投自己最想要既路線/ 光譜
本土如是，泛民亦如是

但現實睇就泛民仍然係受歡迎。

唔好因爲一句法治未死就話佢同omdb一樣啦
其實呢樣野已經r到冇得再r 法治已死未死都好 被捕手足仍然要律師幫佢地打官司 我自己覺得睇候選人做過咩實事重要啲

唔關基哥事
係民協個朵太基層
投得碧雲邪神果班好多都自命中產
係直頭不屑民協果個RANGE既人

話立法會議員唔需要口才果d
反省下

劉偉聰同佢嘅票源會差唔多

宜家講到揀邊個邊個

隨時DQ剩黃碧雲同大狀同安仔等人含淚投

成個深水埗都係民協睇

佢贏到初選就贏啦

宜家有個人同你講佢會用盡一切辦法阻住政府
而唔係楊岳橋之流
楊岳橋口才好撚好呃都好多人大局為重添
係咪又要投佢啊

本身個profile係高既既話
識既人又多D 影響力都大D
求既係對運動best interest
如果前線手足係想投本土派
都要比較返對場運動既影響
我亦都要屌泛民
好多泛民都係姑息養奸
所以要投就投真係有做野既議員
同埋真係做到野既手足

其實果到好多都用盡辦法阻止政府

如果連口才都無
個個都只會覺得本土派係傻仔

而家係被捕被控手足出嚟選？

聽日見
佐敦 至 旺角

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

附上一張 7.1文宣

你諗下口才好如黃毓民都要靠衝呀
佢後才好都冇用呀
咁點解唔索性簡個好打？

係你話//個個都有落場，沒有誰比誰高尚//
事實就係落力過泛民就高尚過泛民

我係話
馮達浚本身就無能力勇武抗爭
但全個forum 就係咁話要肢體抗衡入去打鳩人咁
肢體完又要可以留返喺議事廳盲反投票

到底有無諗清楚想點
入去打完人之後比人趕走
定係口頭勇武留低投票？

劉澤鋒係選舉論壇：法治未死

劉澤鋒定劉偉聰

或者馮劉都留 毛走

成日講打打打
幾十個保安係到你打條鐵咩
打到上左腦

如果要用到勇武抗爭，即係投票唔夠人多投唔贏啦
咁留唔留喺度投票對結果會有咩影響呀？
口頭勇武
你鍾意口頭勇武留低投票既，大把選擇，白鴿都做到添

劉大狀 btw sunny係邊個

不如你答我啦，入去議會係想點？

1) 真係入去勇武，set rb, 火燒/水淹議事廳.......etc
或者直接入去打鳩人

2) 定係口頭勇武？反正連保安都衝唔過，不如留返喺位盲反所有議案啦

1)個case, 其實唔需要個議席/員工證都做到
2) 個case, 即係其實根本無可能議會內都淨係得肢體抗爭

我錯SOR 自膠

以前啲中產票係毛議員定黃議員食？

比你Fake左

未必係打手 但會比佢口才同把聲呃到咁囉
都係嗰句 口才唔可以冇 但理念更重要

本土比D掙扎
不出幾十年 到時就係 民主派vs 本土派

老老實實，區議會連吳寶強呢d 垃圾都嬴唔到
經驗又淺又少
選你入去真係托柒咩

搵個屠龍小隊入去好過啦下嘛？？

想知如果係立法會打人，法院可唔可以落禁足令

個人推薦
張岑毛（何/馮）

有崇高理念、有目標但係態度差都死

yes
佢講到泛民係街頭個contribution同手足可以相比
事實就係無與倫比，泛民玩選戰玩熟書玩遊戲規則當然優勝，but that's all
唔好攞啲係街頭落力既手足同一堆淨係以專注選舉為主既選舉機器/ 政黨嚟比，侮辱咗啲手足

利申我唔反對泛民去選，佢地commit to 35+當初應承過既嘢就得

嗱唔好乜都撈埋嚟講

本土唔係得你frankie fung 一個
非本土亦唔係代表係泛民

根本就係中二病上腦

講緊既係當你就算幾好打 打低哂所有人 你換唔換到民主返黎？所有球證 旁證都係對家既人
相反有議事能力既議員 議會內外都會出一分力 議會內都可能少不免肢體抗爭 投反對票 但議會內外都要有一定遊說能力 打國際線 起一個lawsuit去幫手足
如果有一個侯選人可以兼顧到既話，好打之餘又喺場交以外做到咁多野，我一定投
但對撚住呢d所謂本土，講粒字都唔清楚，我個人認為好打得黎但未必胯任立法會一職

即係選條友入去打交？

真 人地仲要票數小左

認自己係支那人嘅劉偉聰一定唔係手足

無口才真係無用
天崎無口才今日仲有本土派？？

1) 政總包到咁點入去
2) 否決所有野係底線黎，個問題係否決唔到咁點？

我依家只係針對你話//個個都有落場，沒有誰比誰高尚//呢樣野
事實就係有人高尚啲，ok？
我亦都無話本土得一個人，同埋非本土唔係泛民咁仲有咩呀？

要打選許智勇
人地真係勇

如果無記錯，criminal offense 係直接收皮
到時又補選

認真講 討論政治唔好咁低層次成日拉埋呢啲無謂嘢講得唔得好低質

白痴問句，初選應該選自己最想佢入嗰位，定係已經要考慮埋配票？

食人血饅頭都算，仲咁撚多嗲話沒有誰比誰高尚

cant agree more

唔係話咩老屎忽定點，連小小經驗都無，送你入去托柒咩送走個老big雲，換個後生big雲入去十萬真香？

自己最想選
真正選舉先smart vote

自己想果個

Ms mo 割席個下笑撚咗

鍾意泛民咁咪投泛民囉
本土投返本土

雖然素人呢個身份係好吸引
但喺立法會議會經驗同社會經驗喺立會打法例法案都好重要
比我揀岑, 何, 毛, 馮/張

九西應該唔洗配票，上屆都係入四件

佢地根本係本土，不過一直以黎收得好埋佢自己岩岩都認左。靜靜雞贏都睇唔出

但黃碧雲出線就
好彩我九東

Andrew如何
利申無睇

食人血饅頭都唔緊要，你利用完我，跟住幫我leverage到一啲實質野幫到成個抗爭，我又唔拘
但咪撚忘記你而家有足夠政治能量去爭取35+係因為上年有好多人不惜一切用自己既血肉抗爭，而唔撚係你班選舉機器fight/ initiate返嚟，條友講嘢唔該自重返少少

點解馮同張中間有/既？
張有國際線社會經驗
馮有區會議會經驗，亦都有反效中社會經驗

exactly
人地比個跑步阿嬸界左幾十票，仲要全個選舉淨係播錄音，都可以嬴唔到

老老實實，李軒朗d 事蹟都係成pat 屎咁

其實真心唔奇, 九西勁多民主黨區議員, 咁多莊腳都一定有基本票

馮輸咗喎，邊有議會經驗呀

講白D，你有心入去係為咗阻撓議會的話，有議席同無議席其實真係無分別架

你google下，佢真係本土嚟
gphone就唔係

好簡單，首先：事實就係無人高尚D

第二，andrew 係本土定被泛民？

法治當然喺技術層面未死晒，但個問題如果純制衡公權力，傳統泛民都做到，點解要揀佢先? 除非佢可以好清晰講到自己同傳統泛民有咩唔同
Btw 我欣賞佢喺運動中法律支援嘅付出

馮有咩議會/社會經驗?

咁區政經驗囉

andrew個立場仲衰過黃碧雲

所以我見佢被人圍插得咁緊要，都擔心會出現flip
分分鍾啲溫和選民見佢咁樣腹背受敵，隨時將所有票倒落佢到，而比例代表制下，需要既票數的確唔洗多，夠就得
其他candidates係路線上基本已等同與溫和選民割席，所以可以揀既大概只剩佢一個

馮撚有區議會經驗
鳩up 經驗就有

碧雲真係唔知佢搞過d咩

場運動好似無見過佢咁

有心就得香港獨立左九世啦
你有議員身份你可以大搖大擺走入去
無議員身份你企係海富已經打柒左你啦

本身把聲天生柒真係好慘不過咁講 佢起碼真係講得出做得出先

事實就係有人高尚啲，定係你認為俾人拉同埋坐緊果班唔係高尚過泛民呀？
根據佢言論，佢係新泛民
本土排支，佢排唔排呀？唔排唔好認係本土

我意思唔係要全揀素人呀
唔通揀晒馮, 劉澤鋒, 張, 安咩

今屆有暗湧，建制要搶3席(鄭陳梁)，所以泛民拎第4席係唔易

做區做到輸比吳寶強錄音機

街頭區政同議會比

盲撐都比個譜呀大佬

馮達浚2019區議會選九龍城區龍城輸99票
斬人聯廢老1983票、阿嬸101票

大搖大擺拎住支火魔行入去？ you sure?

算吧啦
人地訓係到
馮達俊都選輸

佢淨係係咁講法治未死 一句講完

陳梓維夠贏到啦...你個區好藍真係好難贏...都要睇d彩數

呢班素人唔掂
咪搞

宣傳一下立法會Channel

真 冇人睇到時大家又按自己粗淺認知去投(仲係假定佢地會去投) 名單要準要有認受性必定要初選個投票base大

衰D講句
你埋得G PHONE堆就當你自決架啦

咁我又反問翻你
如果無35+而否決唔到議案
咁你點阻止議案通過？

你35+ 原意就係想否決全部議案阻撓議會㗎啦

原來有人𠝹票輸咗

阿嬸方毅妍自己fb 有講
佢界咗至少自己屋企2票 (家中廢老2人)
咁剩低果99票，係咪frankie fung 可以全吸？

吳寶強真係全程播錄音
街站都係鳩擺，求其放1,2條阿嬋喺度玩電話

得連登仔先投得落

咁我又唔明點解佢唔喺區選果陣勇武曬d 街坊

巴打反而講到真正既重點
深藍鐵票區先係原因啦，關咩經唔經驗事

19年區選根本唔concern你做過乜，當時既唯一目的係純粹要同保皇打對台之嘛，你肯出嚟既話我話之你口吃都係會投你，總之踢得走保皇就serve咗個purpose。

建制應該唔夠票攞三席

想贏最務實嘅就岑何毛張

最好就做到所有人都以為佢自決/泛民
如果唔係入完眾志搶返本土票有咩意思

11萬票點會唔夠? 一個人都有3萬5，上屆尾席先2萬咋喎

我覆上面果個人話希望有議會經驗同社會經驗
我咪答馮有社會經驗同區政經驗囉，有咩問題？

其實你可以答咗我先

but anyway，如果無35+ 其實講乜都無用

初選出黎投定咪跟住投

我想問吓個社會經驗係乜？
區政又有咩代表作？

又黎多次omdb呀

大律師都唔掂，咪搞

四方西二世的確係要比人追擊
當年呢條八婆佢有份同四方西一齊支持起錨政改，
支持白鴿同西環密室講條件。

講周同學可能over左 但落yoho佢的確身體力行做左先

in omdb we trust
by泛民打手

冇所謂，起碼立到泛民票

你好，我係李軒朗

多謝你留意到我，有咩問題我樂意親身回應

請問你覺得得有咩不足嘅地方？提點我一定會改善！真名上連登為證

利申：唔用5p字，單手游出公海

最後初選結果應該係咁
張崑陽 岑子杰 毛孟靜 馮達浚

我揀岑 毛 張崑 律師

反而口口聲聲話自己係勇武嘅frankie fung 最後都係無去到元朗

咁今屆高投票率咪唔夠囉
只要唔好冧晒啲票落某個人身上或者亂告急
四個應該分得勻

何啟明好過馮達浚條中二病傻鳩多多聲啦

連登仔初選結果???

何啟明係民協不了

個陣開live都有吹緊小小水,突然睇住佢中椒個刻好震憾

原來係選政黨唔係選人

咁今之一定要踢鄺仔同許GPhone 出局

咁又應該公平啲，唔到現場支援又唔代表啲咩，各人有自己衡量，冇去唔會扣分，只係有去咁岩有bonus姐

反送中社會經驗，同埋佢有成立社區組織，呢啲唔係區政經驗咁係乜？
區政唔一定要有代表作先叫有區政經驗

我會將呢d膚淺撚歸類為港豬

唔通仲有人投黃碧雲

養尊處優等入legco十萬真香every month 啦

何啟明真係好過馮達浚多多聲

本土派一定投本土 完
鄺神許GPhone都會贏初選啦

如果我係民建聯，可能會動員投BIG CLOUD E

選政黨而唔係選人先正常，政黨正正係代表緊成個路線/ 光譜取向
鄺同許無論幾激都無可能override到白鴿黨上面高層既directive/ 想法，心水清既人應該了解
你自己鍾意追星咪選人囉

反送中社會經驗
我地係咪仲要討論落去？

區政當然唔洗要有代表作先叫有經驗
但你馮達浚連一個exp/case sharing 都講唔出，憑咩覺得你會喺legco 做到野？

唔該你睇返人地本身個statement

雖然素人呢個身份係好吸引但喺立法會議會經驗同社會經驗喺立會打法例法案都好重要比我揀岑, 何, 毛, 馮/張

選民唔投咪選輸
選民投咪選贏

九龍城本身五千幾選民，每屆立會選舉平行時空咁，家家户户貼禮義廉poster
2019年催淚彈一粒都無掂過呢個藍區
住九龍城，路障都無見過
黃店十隻手指都數得晒

馮輸99票，仲有條潮州鎅票嬸，已經好好

同而家討論馮政綱好，論壇表現好
唔明同佢之前選輸有咩關係
我就見到佢富東單嘢第一個衝落去抗議嘅
選輸咗只係代表嗰區選民垃圾，唔代表佢無做區務/政網唔夠本土

話咩佐敦都選贏嗰啲，你數下佐敦幾多黃店再數下九龍城幾多黃店再講啦。

利申：住九龍城，已經覺得羞家到想搬

仲要你唔好再係到同個件莫雷拉拉馬係到hard sell啲傳統泛民
兩件打手明知說服唔到大家仲係到spam真係好撚煩

起碼有經驗，有明確方向
唔係句句都話自己係勇武，要入去肢體

好心講之前睇下自己乜撚野料子先啦

上面話跟政黨選呀嘛

所以有心從政應該要將真實情況話比選民知，等大家做好期望管理，再睇下點樣製造希望、鼓動民綷，唔好誤導講35+就成功光復香港，呢啲空頭承諾最終只會造成期望落差，跌得咁痛都唔知幾時起得到身。

本土投返本土有咩問題？

其實依招幾正

你支持泛民政治咪投何啟明囉
我支持本土綱領咪投馮達浚囉
光普唔同，好難比較

一開始講我認為初選結果
我認為民協好多人唔支持喎
鄺神許GPhone呢啲論名氣一定會多人投

黃之鋒唔係 張崑陽算係
啱啱睇完巴打講嘅資料

我依家係答返上面某個cm話想要有議會經驗/社會經驗
我答返佢馮有，有咩問題？
至於你話呢啲經驗可唔可以喺立會做到野，咁係另一回事
咁呀andrew又可以喺議會做到啲乜野？
唔夠35+又淨係識口頭勇武留低投票，又可以做到啲乜柒呀？

張崑陽,岑子杰,馮達浚,何啟明

劉澤鋒難搞,先唔講說話技巧,張名單入面頭三個(張,岑,馮)都可以涵蓋到唔同嘅選民(溫和本土,進步泛民,進步本土),如果再加埋劉澤鋒,咁就無人說到Big暈嗰浸溫和(甚至犬儒)泛民嘅票源,而何啟明就可以吸到依啲票同埋民協嘅街坊票

至於說話技巧,劉澤鋒真係唔得.口音唔多提啦,叫得自己本土唔該改咗啲口音先.有見過佢擺街站,但街站講嘅內容非常普通,介乎舊事回顧同呼籲大家支持,街坊吸唔到,進步本土嫌悶,即係無吸引力.反觀何啟明本身講開嘢,識得點捉point同點同啲基層解釋.

如果話民協信唔過,何啟明軟弱無力,我會話我信馮達浚.喺論壇度馮達浚話佢會夾實泛民,夾實軟弱嘅同路人,我相信佢做到

有35+比個官佢做
根本任佢up

但今次論壇佢算係咁

我愈睇愈覺得佢同莫雷拉拉馬都似係打手嚟屌完非泛民candidates之後再hard sell返傳統泛民
疑似幫緊傳統泛民個幾條友拉票，都未到初選已經咁快郁手了

何啟明真本土

聽日聽埋施德來講就知民協可唔可信了其實民協冇咗馮檢基之後真係鬆咗好多無咁多顧慮

點解冇人會諗吓九西有啲咩選民，你推晒4個自己鍾意嘅去選，咁啲淺黃同中立票點算

劉資質所限
本土又有馮

劉跑出機會不樂觀

胡力威啦，保安搬佢唔郁 掙扎！

唔係本土，不了

連登初選投票咋 但大pool往往差好遠 甚至第一一定係big雲唔定

佢選all in胡力威

擺埋游B 上檯
係咪真係敢先
一陣啲飯民又出嚟發癲屌共青年新政
你睇一舊雲道個歉都鳩下鳩下就知佢唔真心

劉>馮, 加山個死肥仔假撚到仆街

本土只投本土
唔好癲到諗住喺初選要本土含撚

如果泛民支持者因為冇白鴿大狀就投白票杯葛
咁到時係選民嘅錯定係戴耀廷搞初選嘅錯

好多中箭haters屈sunny唔係本土

唔想再推條打手
我住九龍城嘅，我睇到馮做嘢

要數地區工作/「政績」
富東被徵做檢疫中心，佢第一個仆落去，早過所有區議員
九龍城廣場重建佢有跟，啲濕星地區嘢搵佢都會跟

抗爭嘅
光復遊行有做，地區放映有做，支援手足有做
請學生記者又有做

佢有無喺前線有無衝我就唔知啦，總之黃國桐劉穎匡都幫佢站台。

唔明咩叫無政績

btw，九龍城真係好垃圾

憤怒葡萄+唔當熱狗記者係人?

佢有上前線中埋胡椒
而且起碼言論上都好堅定 又有簽攬炒協議
我睇好佢如果入到立法會最少都會似鄺仔許智峯嗰類

睇返上屆結果
何啟明留係深水埗食返民協自己d 票
再加一部份小麗老母既票就掂

連登仔太低估民協係深水埗既影響力

但重點係佢唔識

agree
真喺會有一堆師奶見到民主黨三個字就灌票落去

希望佢唔好比人dq
睇到佢理念清晰

師奶會唔會去初選

算啦馮, fucking nobody冇實業冇光譜, 區議會都輸

大律師fans見到未呀，馮啲政績呀

無錯 上屆民協出個又老形象又差嘅譚國僑都有萬幾票
今屆小麗又唔選 又有部分票過何啟明
期望何啟明再吸埋部分黃碧雲溫和和理非泛民票

首先35+入去都係諗住俾人無限dq，等ce解散立法會
唔係打算真係入去認真討論議案，認為咁樣可以make some changes所以先走去參選下化？？？
基本上入到去所有議案都投反對就得，咁需要d咩好具體既政綱？
佢最強而有力既政綱咪就係佢會盡力夾晒所有參與泛民初選既人一齊投反對票囉

再者 就算係黃色政治光譜入面都有唔同角色
馮既target係年輕、深黃、心態勇武既族群
佢既speech可能吸引唔到呢個族群以外既黃色選民但咁唔代表佢無資格出選

最後 你講到馮覺得其他崗位無咁重要，但你有無諗過
如果無前線手足，外國唔會知道香港人咁激烈反抗，國際線先可以應運而生
如果無前線手足被捕，大家龜縮係屋企冷氣抗爭，根本唔需要612既金主sss同義務律師

唔係話其他崗位唔重要，更要感激各界人士盡自己力量去救香港，但馮表示應該俾credit前線手足又有咩問題？正如區選完結後都有好多當選區議員都有多謝手足

PS 如果講態度麻麻 麻煩你睇番你吹捧嗰個劉大狀先啦

但逼癲咗黃碧雲喎

九東嘅話施德來應該要取代埋胡志偉啦

依個真,我以前個通識miss話佢阿公臨死前叫佢要支持民協,支持馮檢基(過去式)

我自己嚟講都一定唔會含撚
其實對立場堅實既選民嚟講，初選論壇咁認真去睇都哂鳩氣
根本佢地拗乜都唔應該影響你判斷，投返路線/ 光譜上最接近自己想要既一定係正路
如果你鍾意泛民就投返泛民，no problem
反而係有啲自稱係本土派選民既人將件事簡單複雜化，係到左稱名稱，最後模糊咗自己既判斷

泛民candidates自然會有出面現實世界既泛民選民去揀返架啦，洗乜到我地去操心

連譚國僑出嚟選都有15000票

唔係呀嘛 民協都DQ即係全世界都DQ曬
咁就好玩喇

會，上次初選排隊嗰陣我畀馮檢基啲師奶fans屌我屌基哥

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

幾多人肯肢體抗爭同做好被捕準備先？
一定投馮

民協一向有個傳說，就係淨係深水埗區都夠贏

何啟明：傳統泛民，地區樁腳票
岑子杰：進步泛民，左翼，草根味
劉偉聰：進步泛民，中產專業階級形象
馮達浚：本土 ，連登仔年青激進票

民協呢加係進步泛民啦

初選都有用既
起碼睇清邊啲係真本土
同埋本土票源唔多，都需要用初選表現嚟決定棄保邊件本土

張崑陽？眾志係所有政團最高民望wor

後生嘅民望咋？

仲諗住入去議政真係好撚on9
無人有心思仲同你係到議政，大家想要既就係最後批財政預算案個下直veto佢，要既純粹就係逼ce解散立法會 (然後再選，再veto，逼ce辭職)

反光衣當手足
光環真易袋
肢體抗爭？落場打返場先講啦

深水埗區得民協真係有做地區工作，有唔少長者同中立票，如果冇民協，呢班人多數唔投票或者投民建聯

係所有年齡層計曬
如果淨係計後生就本土派啦

係眾志喺泛民既民望

其實純粹切餅仔咁切個票源分佈，咁樣係最為理想嘅結果。

何啟明同劉偉聰兩個最有可能吸走黃碧雲啲票。

我同你講 民協最叻就係拉長者同大家好憎嘅大陸人 呢啲就係大家拎唔到嘅票源

我唔係師奶我唔知
worse case 係初選師奶無去投，本土dominate 咗，到真正選舉師奶又唔識配票/唔知投邊個 => 白票/唔投票
當然咁講好多假設同speculation，所以與其speculate，我可以做嘅就係盡推選舉資訊等多啲人知道初選 + smart voting 呢個相對新鮮嘅操作

人地連區選都贏唔到

基哥安排旅遊巴投票

同係進步泛民(or溫和本土),我點解唔揀張崑陽要揀你個OMDB 2.0,離地到極致嘅劉偉聰??

基哥已經成過去了

人地反光衣衝點同你blackbloc衝

張吸唔到上屆投小麗嗰堆中產專業票

而上面幾個最終入閘機會「好似」大啲

講緊中產專業班友
可能唔服後生仔 無qualification
我同你就梗係投張啦

只得張一個人吸唔到，但加埋眾志點會吸唔到？

但佢輸完區選又借加山啲人把口屌13歲記者, 然後又開post話記者受打壓, 然後忽略熱狗嘅記者喎

未必,話曬張崑陽起碼都係KongU,仲去過美國聽證會,份CV起碼望落威過OMDB 2.0好多

我覺得啦，咁劉係大律師 呢個職業有光環同社會地位型像等係賣點，正如小麗係大學講師咁樣

但唔代表民協旅遊巴成過去...

我見成個post都係個肥仔嘅打手咋

所以入面D人翻晒面囉

agger
omdb 2.0真係好離地
張崑陽國際戰線點會吸唔到中產票

其實佢同張崑陽票源真係有D唔同
中產專業票 仲有住九龍塘、又一村班有錢人
如果劉偉聰初選入唔到 D票可能就流向中科潘焯鴻

有冇比李傲然屌屎眼?搵佢做盟友會唔會菊花不保

情感上嚟講我自己係想兩個人入哂 (單純好厭惡舊電池/ 舊路線/ 舊人)
不過無法準確評估本土派既票源的確係一大問題之一，真係唔知點好。
只能夠睇最後選民既判斷，畢竟初選應該唔會有coordination... 單純係選民自身既意願

再加上劉係又一村區議員，佢喺嗰區贏到證明佢有能力吸嗰堆選票啦

一人說服兩個長輩投張啦
長輩對眾志ok的

後生啲票留畀馮達浚啦
始終光譜有別

omdb2.0 90年代Kong U grad+大律師+做過李鵬飛副手，講CV應該omdb2.0靚啲喎
利伸 唔撐omdb 2.0

劉選區議員嗰陣得一個政綱
就係爭取多間便利店
banner樣都無得隻貓
佢嗰區黃掛

問題係離開左九龍塘之後佢仲有咩票源？

仲做過暫委裁判官、喺港大做兼職講師、出過書、喺信報寫專欄添
有錢佬同中產一定buy佢多D

又一村其實唔黃
只係咁岩食正條水姐

佢嗰佢之前幾屆都係李梓敬...

咪中產專業型像，唔通成個九龍西得九龍塘有中產專業人士?

認同你呢個point 不過可以靠落敗侯選人站台去解決 當然效果一定冇咁好 同埋未必肯咁做

尷還尷, 至少佢有講我想問嘅

好啦 為左35+大業 我決定投碧雲

agger 淨係識衝, 我不如選胡力威入去?

無錯 仲有四小龍 紅磡黃埔堆中產屋苑
京士柏槍會山堆豪宅

唔係想踩九西選民但係九西叫有錢少少既都係得美孚，四小龍，奧運同何文田
SSP/長沙灣/油尖旺/紅土/大角咀呢啲舊區反而仲多人

初選如果係一人可以投幾票，咁本土實投晒本土既
但到時九月果陣民調真係唔掂就真係要棄保

中產白鴿眼嘅話Kong U係基本,但omdb2.0咁多年始於都係塘水滾塘魚,張崑陽講緊係去過美國國會對答嘅人,你大律師做成世有無依個機會?人地鬼佬聽到Sunny Cheung起碼都有啲印象,Lawrence Lau? WHO？

咁嗰堆人咪投岑子杰同何啟明

係姐
但係個啲無貼近時事既中產係唔會理會所謂既國際戰線，亦唔會理解國際戰線既重要性
要吸中產，Sunny就要自己落力啲將自己同國際戰線既重要性bind埋一齊

毛ee：溫和泛民，型象專業，中產淺黃加中立票
岑子杰：激進泛民，淺黃票
張崑陽：眾志，國際戰線，中產舊泛民票淺黃加深黃票
馮達浚：激進本土，深黃後生草根票

的確係比較少 但都要比個適合人選照顧佢地架

有鄉音不了

我反而覺得個班中產保守啲，可能會投返政治明星，例如毛E/岑子杰

咁假設毛ee同大狀兩個都出線
即係話中產票要同時分比佢兩個
會唔會有啲危

真啊. 論好打, 我都唔洗投佢啦我請胡cfu唔好?

會，毛ee 同 omdb只可二選一
唔係就互鎅

中產理唔理會國際戰線我唔知啦,我只係諗去過美國國會做對答依件事聽落點都威過你條塘水滾塘魚,無人識嘅OMDB二世

舊泛民票應該大部份會去返黃碧雲到同埋就算無黃碧雲，應該會均分左落毛E同岑，Sunny頂多吸少少

但係美國國會個班人無得投立法會所以你一日唔令中產知道國際戰線有幾重要，佢地一日都唔會知Sunny有幾勁，啲票一日都唔會去Sunny身上

投黃碧雲嗰啲呀審幾時死
醒下啦唔該呀嬸

我覺得中產專業飛會睇職業 社會地位 形象去投，大律師點都好過無事業既花仔掛

我唔明點解咁多人覺得投民主黨同公民黨既會轉投Sunny?記住4年前毛仲係公民黨，吸到d跟黨投既人。

Sunny最大機會吸小麗票，但Dead Body 2.0都一定會吸到小麗票源，剩番有幾多真係入Sunny我就無咁樂觀

香港人試問有幾多人有完美口音我唔覺香港人呢個定義要廉價到由口音決定, 不過如果你認為口音足夠判斷一個人香唔香港, be my guest

同埋由於佢地票源重疊 初選預計最多只會其中一個出線
上屆毛EE掛公民黨牌頭 應該吸唔少法治膠/中產票

會投佢。但係屌你老母上次佢去美國聽證會講啲英文垃圾到 啱啱聽佢講嘢廣東話都叫做正常，但係佢啲英文真係有改善空間。希望佢可以俾心機練好英文，打國際線

點啊劉澤鋒打手 除左淨係識踩同路人之外做過咩
請善用起底功能

btw見到隔離post有重溫精華片
毛ee冷笑笑撚死我

［九龍西論壇］黃碧雲回應馮達浚話入到議會一齊衝，毛EE冷笑

我就九西張崑陽
起碼國際線有啲用
不過某人反光衣當手足
肥佬話肢體抗爭
就有啲好笑囉
1分鐘60下掌上壓
18下引體上升
1.5 body weight deadlift 先同我講肢體抗爭啦
唔得就收皮

話時話 上屆九西6個當選議員都係女人
今次初選表現最好全部都男人 會唔會無左人吸女性票源？

我打手我自豪, 唔做自己鐘意嘅人打手, 唔通幫個肥仔做? 論壇就預咗大家互踩啦

小心劉澤鋒打手post要訐返選舉經費

老老實實,佢係咪當咗香港係台灣打得過啲保安先講啦肥仔.

我都想佢有比錢我

肥仔打交？
咪冇氣囉
肢體抗爭喎
好簡單，拍條片，一分鐘60下掌上壓 ，18下引體咪投你囉
唔得就唔好講肢體抗爭啦
成年俾你備戰，肥都減唔撚到
同我講手足？
成班前線泰拳mma同你練啦
人血饅頭唔係噏食架

義工上網費都計㗎

佢有請義工???

近排上電腦 D 英文訪問 好左好多，我估聽證會個時佢 "hip" 場姐

驚唔驚牙鋒棄選支持肥仔

驚。 但如果佢真係為咗35+做到咁, 我咪支持肥仔囉

中產有贖罪傾向
當年劉小麗雖然講左翼、基層，但係全部係中產票
張崑陽後生，啲淺黃中年好鍾意「交俾下一代」
劉偉聰真係含唔落，太保守

喂肥仔，肢體抗爭呀
做到我投你呀
唔得就收皮

人地記者嚟當然係前線, 不過就當比佢更前嘅熱狗記者唔係人

劉澤鋒又唔撚爭氣，又口音，口材又唔得
但見到個肥仔話肢體抗爭就仲好笑囉
前線手足喎
都係個句，1分鐘60下掌上壓，18呀引體呀
唔使問我，我做到呀
用成年train

入到去打成team保安嘅時侯你體能超好有用?唔係話體能同搏擊技術無用,但你預咗入去係打爛仔交嘅時侯,係咪淨係操fit就夠?爛仔交可以靠外物輔助,但無個心我俾你泰臣咁好揪都無用

如果場初選喺連登搞就會係咁嘅結果

九龍城尤其係啟德成為親共派新票倉，姚松炎就喺呢一區慘敗，動搖左民意比例，我對九西4:2議席不抱期望。

馮達浚啦屌

你有無上過前線㗎
最前全部好瘦
操到大大隻隻嗰啲多數狗嚟

唔大隻唔代表唔衝得
意志最緊要
有被捕或者死嘅覺悟就夠
畀保安抬唔好鳩訓嚮道呀

唔爭氣還唔爭氣. 我鐘意佢夠真心起過佢底嘅人都知佢大把光環打把嘢好過人. 但唔攞去同人晒, 我就鐘意佢呢點

屌 但係真係唔想比條扮黃嘅中間派入到去

笑撚左
唔識打，同我講肢體抗爭？
body shot呢？hook？直拳？upper? one two? 低掃，拳腳踭膝乜撚到冇
體能又冇，肢乜撚野體抗爭呀？
成年你練呀7頭皮，發力都唔撚識，同人講打交？
仲講爛仔交？收皮啦
唔好玩啦

所以佢係咪唔議政日日衝先?我唔知原來立會變咗個形式主義抗爭嘅表演舞臺

比佢入後踩低其他戰線同路人

on99
你咪鍵戰囉
體能都冇，肌力都冇，玩咩肢體呀
睇漫畫睇上腦？
你有心玩肢體，成年俾你慢慢操啦

人地加山記者跑步, 同佢出post速度一樣咁快

個女主持出黎選好似重好 咩光譜都食到d

劉澤鋒打手們：今晚你哋老細表現真係好差，字都未講得正，水炮車嗰段真係好尷尬。劉澤鋒唔會考慮投㗎啦。

你哋繼續踩低馮達浚囉，唔投馮我投個光譜遠少少嘅張崑陽都唔會投劉澤鋒。表現令人失望。

想要光環嘅，就退選endorse其他人啦。

係咪屋企睇新聞以為前線全部學生呀
意志最緊要都講得出，一個upper接hook收你皮啦
肢體抗爭靠念力睇少啲漫畫啦

好過你哋成班劉澤鋒打手不斷踩低馮達浚

做咩唔覆我呀
唔使屈我乜撚野劉澤鋒打手，我只會投張崑陽
係見條肥佬講肢體抗爭好嘔心咋
都係個句，

踩佢唔起咩

哦

劉澤鋒表現真係差
to be fair

城寨人投票結果 可供參考:

民主派初選論壇最佳表現候選人網上投票結果

在十點半至十一點半一小時內共投了1023票，頭四位分別為岑子杰378票丶張崑陽350票丶劉偉聰106票及毛孟靜47票。九西選區共有六個議席供角逐，民主派目前未協商會派出多少張名單，但估計不會超過四張。

佢份人我見佢擺咁耐街站 都一直知佢唔係辯材嚟
但我鐘意佢為人+提倡姐, 社區警政+槍權,呢啲嘢係我完全冇諗過嘅, 加埋學聯抗爭者支援基金,

我決心做佢打手

本身對劉澤鋒都有啲期望
但論壇表現真係唔太得

to be fair我都覺得佢表現得差
不過都希望多啲人留意佢嘅提倡
佢嘅提倡真係痴撚晒線,係條紅線到跳舞
根本諗唔到咁矮細,氣場咁弱嘅人有呢啲諗法

喂，點呀
唔係靠意志衝咩
肥仔
俾人鎖頸要點做呀知唔知
定係靠意志解鎖呀
念力抗共熱狗frd呀？
用意志屌死啲保安？
人地保安退休狗黎架
爛船都有三斤釘呀
唔好見人鳩up話肢體抗爭就投啦
最近泛民都有肢體抗爭啦
肢體抗爭唔係問題，但唔係俾你鳩up架

提倡冇用，議會已廢
你唔使說我，依家咁睇，我唔會投佢

你同我講有閪用咩
我又唔係馮達浚，又唔識佢本人
又唔係我入去衝，你煩唔煩呀打手

劉偉聰岩岩又話法治未死 又冇咩攬炒意識
話要入去修改法例 咁保守到成個OMDB 2.0咁
咁都叫進步泛民？

議會廢還廢, 我相信議員身份本身除咗係議會玩形式主義武力抗爭, 應該都有其他用途嘅

做打手唔好咩為一個人做打手, 仲要認, 先係證明自己真係撐一個人.

不過你唔投佢 都可以諗下肥馮, 我真係唔多鐘意sunny, 太離地二揀一 肥馮sunny, 個揀肥馮

*我屌成日撳錯

劉澤峰presentation 柒到爆
仲要自己既理念都唔清晰
好簡單咁解釋立法會議員點幫黃色經濟圈，點幫抗爭者都講唔到
真係要投佢代表本土做論述？
佢之後要面向公眾，面向國際架

又屈打手
咁你咪繼續支持用意志屌死啲保安囉
肢體抗爭喎
俾人抬離場咋掛
泰拳 mma 解鎖你又唔答我，
一味就話意志意志
單憑意志衝撚到咩
我建議你操下體能，練下抗打，
之後街頭越嚟越難架喇
除非你喺冷氣房睇直播囉

馮達俊如果你有心肢體抗爭
就依家練，你有成果，我一定投你
但你鳩up，我就屌7你

咁你加油啦打手
你打到我由覺得劉澤鋒可能今晚失準，喺張崑陽馮達浚之間搖擺不定，打到我而家全心一致投馮達浚。
就係因為成隊打手煩過閪。

啱嘅,一個upper接hook的確可以收人皮嘅,但我未見過有人對藍絲or狗咁做過囉.次次一推就散,一推就退,524都已經追住嚟屌,但就無人咁勇衝過去圍,一個upper接hook咁樣打.當我一個肥仔都願意攞住技縮骨遮追過去嘅時候,操到咁fit嘅大家有幾多跟住出去?唔係話肢體抗爭體能唔重要,但更多時候大家操到咁fit之後就淆就縮,肥仔馮起碼夠膽講得出依啲嘢先

至於佢咁肥點肢體抗爭就有討論空間,近戰唔得就用遠攻,喺街頭都有空投師,議事廳嘅地型係斜嘅大把嘢可以試,就算佢最後比人抬走都要幾條友嚟搬

Show blocked user

張同溤真係要㨂一個
我會揀張
功利d 諗
張成為另一個黃之峰
俾人打壓完，dq完
剩番條屍都可以係國際社會make noise

操到咁fit會縮
呢一年積極備戰嘅前線手足真係可憐
我依家唔係講打狗，最簡單，你唔入去打保安，講乜野肢體抗爭，定鳩叫俾人抬就當係？泛民都玩咗好多年喎
依家打交唔講體能，唔講力量架？咁講咩？

睇哂全場得張崑陽見得下人
肥仔成日講衝衝衝係咁強調肢體碰撞有啲反智
始終香港人都係太重視形象
九西多基層你乜財政都話反會得失班基層市民

利申：會肥仔做膽拖張崑陽何啟明毛姨姨

agger
張崑陽係九西最好選擇
我相信佢係本土
同國際線發揮到作用
佢搵到佢嘅定位

內容言之無物

好彩佢仲有時間證明 自己值得擔當呢一個重任

佢自己都口窒室少咗啲霸氣

ok

實際d 講句，手足係入面坐緊，要靠上訴番出黎既時侯，篩走紅官令手足有更好審訊係好事
成日都講OMDB
坐緊監既手足唔洗理？
咁多個候選人，得佢話會為手足減刑/上訴/要政府俾錢佢上訴出聲咋
雖然我唔認同法治未死既論述
但佢的確有救手足既心

拎番支鏡頭囉 加山傳媒

佢張記者證呢 去咗邊 加山傳播

我記得眾志一開始都係標榜自決公投，所以當年我投左俾羅冠聰
不過之後應該因為dq問題，佢地就改左綱領，港島今年唔知點投好

再功利啲諗 張好大機會冇連登票都夠贏

佢記者嚟喎

呢個咪佢地個問題啦 為左入閘改黨綱

我覺得篩紅官呢樣野係需要既
係紅官面前，打10單輸9單半（剩番半單俾你上訴）
係正常法官，至少55波先啦

係
似陳志雲呢類聲

我欣賞後生就係要敢講，立場清晰
如果我係九西會投馮

你有聽劉大狀既觀點架？
佢話入到去會希望用35+既力量改變現家由司法人員推薦委員會推薦法官人選俾林鄭既做法。
現行既做法，因為司法人員推薦委員會組成係大波華+終審大法官+律師會代表+大律師代表+3條林鄭任命既蛋散做。
咁既委員會出黎既官，肯定紅底啦
但一直以黎都無人做，無人屌

但太斯文，宜家班民建聯唔講道理，好肉酸。曾鈺成仲做緊就話啫，宜家呢班仲仆街過曾鈺成。

答非所問既
佢有佢主張要做LC去push我支持
但佢話過做左LC都打算繼續幫手足打案
我就有疑問喇
LC咁困身
你做得邊樣

好似泛民咁唔出席咪得

//被控暴動罪的 Walter 問，若當選的話，會如何聯合議會和街頭戰線？毛孟靜稱，「議會點都係有個規矩」，但聯合議會和街頭自己已在實行。//

Source:

My bad
呢個的確係佢既問題
佢要回答

Btw岑敖暉開火了

【今晚的選舉論壇，正好說明了甚麼是「妥協派」】

我們在過去一星期經常強調，這次初選的目的是要謝絕「妥協派」，令最多的抗爭派勝出，去代表民主派出戰九月的大選，從而爭取最大破局的可能。

我認為今晚的九龍西民主派初選論壇，有部分人選，把我們所指的「妥協派」的主要想法表達了出來。

一、現時在民主派的選舉中，大概是「守護香港」及「香港再無修正可能、再無得救」的對決；

二、兩者的分野，其實不是選到入去會「做乜嘢」，因為會做甚麼，其實是很因時制宜的，老實，很難在現階段說得實。

關鍵其實是對於立法會、各種制度的認知。

所謂的「妥協派」就是：
會覺得可以用制度去作出修正、改革、制衡的可能；
會覺得法治有險可守；
會覺得35+後，政府會退縮、會讓步，甚至會回應五大訴求；
會覺得可以透過立法會去改變一些制度、解決一些問題；
諸如此類。

總之就是，還是處於「又傾又砌」的框架當中。

而他們不肯承認，中共其實已經鐵定了心，要把一國一制、把高壓統治帶到這個城市，要用盡一切方法打擊我們，再無調和讓步的可能。

三、制度中的每一個部份，其實都是會被政權用到盡，去配合一國一制的高壓統治，司法機關、行政機關、民政、教育局、立法機關，無一倖免。

四、所以稍有理智的、會想講少一點大話的，真的沒可能說得出甚麼入去爭取改革甚麼委員會、改法例、私人草案：因為只要有少少動搖到政權一國一制的鎮壓權力，就一定不可能做得到。

五、立法機關，在2020年的香港，已經是百份百失去了議政功能這一部份，失去了「爭取民生」、「讓香港變好一點」這個功能。

所剩下的，就只有作為鬥爭工具。

六、今次的七月初選，就是要選一些會承認這個現實的人，參與九月的大選，盡最大可能創造一個中共不可能會接受的局面，從而爭取破局的可能。

佢話佢2014年個陣啓發咗本土意識，但都有嘉賓問佢呢類問題，不過就答得好空泛，亦有提到上年有出過去支援手足。

巴打電話叉電了

劉大狀

佢同楊岳橋，邊個正常啲
楊岳橋啲言論成日被人笑

睇咗直播覺得劉大狀好紙上談兵
聽落似有道理，實際上無點講抗爭手段
如果佢仲信法治未死，點樣解釋咁多案都唔合理？
所以我覺得佢入到立法會未必做到佢講嘅嘢
無藍圖可參考，成日講有人民就解決到，會唔會太抽象？

上面有人貼左岑敖輝點屌呢班妥協派
根本就唔應該再選呢班人入議會

成場論壇對佢最大印象係佢不爽張崑陽話佢

我印象係空談睇唔到實際行動有乜

希望改哂d法例

所以盡力而為

選議員方面要深思熟慮

有實際行動
有藍圖
有言論唔會太on9
拒絕空談

35+成唔成功都要睇選民支唔支持三投三不投呢個機制，宜家睇到有班人反緊初選，其實劉大狀太樂觀35+呢件事。

民建聯俾樹根果類入立會當時可能都係咁講
中國味濃，包裝唔重要

其實都睇到肢體衝突係無用，一下就被保安踢出去。

最緊要有腦兼行，唔係單靠行動就做到制度內抗爭。

大狀話35+改到d例我buy
改到暴動罪門檻高＋要陪審員都好
再改埋警例

議員提出嘅法案要分組點票唔係簡單多數制

科學啲不如邊個磅數最高要用最多保安先抬得走就選果個啦

去到尹兆堅個磅數應該ok

2020年仲見到鍵戰
光復香港仲唔係靠你

一日有功能組別
一日都冇可能由下而上改到法律

共產黨食撚硬你

即刻轉去岑問一個左翼點睇同性婚姻
避得好撚樣衰

agger
上面仲有唔少人俾呢d「律師黨」催眠
真係冇眼睇
大家唔該醒一醒
老共而家直接架空基本法玩鳩你
班律師仲邊有用武之地

有險可守守到去墓碑面前仲話要重光法治

議會入面做肢體衝突，其實真係貪口爽。

如果要衝，即係35-啦，咁你衝，打算衝到邊個地步？掉嘢？以前已經試過掉蕉，甚至對689本人掉玻璃杯，但最後其實無乜效果。

如果純粹為衝主席台癱瘓議事，咁我哋要選胡師傅入去先有機會打得贏啲保安。再者，喺選票面前，黃碧雲都識火車捐山窿啦，咁點解唔係選黃碧雲？

再極致啲，拎把刀上去劈死大口狗，固然乾脆利落，但之後呢？謀殺判終身，然後被褫奪議員身分，一個月內玩死個議席要重選。大家唔好忘記，對上九龍西兩次補選都係輸。

如果本土議員因為呢啲鳩事而被極速定罪然後褫奪議席，會唔會重演2016年梁游被DQ之後，本土聲音全面撤出議會所帶嚟嘅政治低潮？又會唔會有另一次2019年咁嘅機會再將大家從谷底拉返起身？

咁少過35席應該點阻止議案通過？

唔係應該要諗定無35席應該要點做咩？
無理由孤注一擲係35席身上

你明唔明我既諗法係

有35+
任何議案都可以唔使辯論就否決
咁你選到邊個入去都無所謂
你肯否決就得

無35+
D議案無得被否決
宜家正正就係咁既情況
你見宜家口才好思考能力好可以令到議案通過唔到咩？
你見郭榮鏗被人霸左個主席位就無得做落去
拉布又比人剪
咁我投20+肯衝既都起碼有得爭下凳仔呀
唔洗好似之前咁得個幾丁友肯爭

覺得35+可以否決到議案會否太天真
我支持35+唔係因為佢做到野
只係因為佢可以加速一國一制a.k.a.攬炒

改唔到㗎。。。

我都知議會從來都唔係主線
只不過係現成有舊野
睇下點利用

入面班保皇狗又有幾多個做到先?
何妖?郭偉強?

依家鬥差？
人地有保安手，梗係唔使啦
但你又有冇呀？
唔好學埋支國人嘅臭蟲論啦
好學唔學
民族自強呀
自強咗啲咩呀？

不過話時話，真係可以炒哂立法會D保安換過一批咩??

理論上可以

其實就算衝都阻唔到㗎我寧願到時議員保有用之軀去國際遊說同時用津貼幫手足.

你定個門檻對家都冇人做到，搵一班強過佢地入去已經得啦!!(仲可以換埋保安!!)

強過邊個？
依家你強過對面班垃圾
但你強唔過班保安喎
你又話要換保安，即係要35+啦，咁如果你35+成功，又要咩肢體抗爭呀？
35+失敗，就肢體抗爭，但個肥仔又贏唔到條安，咁肢乜野？定做show?

咁睇得起啲中產白鴿，實情係炒炒賣賣就叻啫，印度印尼巴勒斯坦巴基斯坦都唔識分，見到元氣個招牌黃色就當黃店去排。乜野美國國會？who？

國際遊說其實唔洗立法會議員身份
搵個打得既都好過比人夾硬比人抬走呀
你諗下如果郭榮鏗單野有20個人爭凳仔
成件事都大d變數
李慧琼都唔會坐得咁安穩啦

深水埗再加少少其他區游離票夠佢地食到個尾席

果班自命中產邊個唔撚係U GRAD
HKU好馨香?
人地要既係真專業資格
小麗老母同碧雲邪神起碼係大學講師

一定係搶碧暈D票多
佢爆料扮淺黃扮中間 個形象無咁藍

in 本土傻閪we trust

打又唔係好打 肥又唔夠尹兆堅肥

Gphone係啦，唔係點同梁繼平同張崑陽合作，唔做咁揚者佢地啲決定同方向都要一致先合作到

咁人地有無話要肢體抗爭先？

要肢體抗爭我洗撚搵你馮達浚咩真係搵個大隻小小嘅手足入去好撚過啦

扮前線 滅過煙拆過欄就叫勇武呀？

後現代泛民

成粒鐘都係淨係衝衝衝，勇武勇武
屌你老尾真係咪撚傻啦

講閪咩，根本就係d 企喺度大大聲，成身裝備扮前線果d 人嚟啦

根本紅黃土就大把呢d 人攬住個"不分化"做擋箭牌

劉偉聰係連登都有buy，出到去點算。條友垃圾到

我就好簡單
馮達俊公開自己體重、體脂、60分鐘掌上壓成績、引體上升成績、提腿成績，同埋訓練嘅搏擊影片，ok嘅，我投你又點話。
冇就唔好拎勇武黎當人血饅頭咁食

呢個真, 要攞勇武嚟拉票咁就唔該公開呢啲
啲人仲話真前線唔大隻,所以馮都唔洗
大哥, 人地係自願上前線,冇回報我地當然唔要求。
馮而家話要每個月比十雞嘢佢去衝喎,
當然要睇夠唔夠格

人地唔係前線。

人地係記者啊

典解改唔到?

記者勇武抗爭
咁即係廢版立場蛆蛆啦

人地都叫讀過吓書，有多d 經驗
加埋個721光環

你馮達浚諗住點？得個會展頭ja

本土撚：乜撚都無用架，肢體抗爭先得
選民：好，你入去打，跟住呢？
本土撚：反正乜撚都無用，入去霸住張櫈

4年五球幾，入去霸位

最怕比人秒殺，好似上次咁

正常就任期四年
每年9萬3蚊（未計Allowance)

如果你咁講咁新界東都唔應該投鄒家成wo

如果建制剩係出三名候選人

泛民仲贏唔贏到四席

應該都有機
上屆建制其實都係出三個 都係蔣麗芸 梁美芬 +偽中立狄志遠
今屆鄭泳舜 陳凱欣 梁美芬 + 偽中立潘焯鴻
出四個 更加分薄票源 應該都係得兩席
前提係民主派本土派四張名單光譜要夠闊吸曬所有票源

但係唔知潘焯鴻界走幾多黃票

啱啱睇完
阮穎嫻世界第一
論壇刺客當之無愧

候選人比較鍾意岑子傑馮達浚

專業 有學歷
中產
女性
經濟右派
青年
泛民+本土

係肢體衝突輸蝕啲成個畀人舉起

咁佢條line係好清楚嘅

其實連登有幾多票
講到咁大可能完全憾動唔到現實

睇完覺得馮幾好
表達到好強嘅抗爭意志
相比之下何啟明都成日強調抗爭 但比較空泛

希望係馮 張 岑 何

毛EE劉偉聰就又傾又砌
不了

區選鄒家成爭d 𠝹死民主派wor (最後險勝84票)

and to be honest, 新東根本有幾件完全未夠班
由最廢排起

柯耀林 >>>>> 鄒家成 > 林景楠 > 呂智恆 > 立場蛆蛆

提提你新東有個叫李芝融

講緊咩？
立法會 101,000 月薪，約滿派多15%
一共5.57M 左右

入去霸位

妄想立法會可以打返嚟真係太撚無知